{
  "id_query": "24524891",
  "total": 16605,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.5693,
  "origin_question": "Con m√°y nay so v·ªÅ c·∫•u h√¨nh th√¨ ngang v·ªõi con m√°y n√†o c·ªßa h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh androi ·∫° nh∆∞ samsung v√† oppo .",
  "hits": [
    {
      "score": 33.086037,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y so v·ªõi samsung j7 m·∫•y n√†o c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n ·∫°,M√°y n√†y so v·ªõi samsung j7 m·∫•y n√†o c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ b·∫°n ƒëang n√≥i ƒë·∫øn s·∫£n ph·∫©m Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus v·∫≠y ·∫° ?Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.223387,
      "id": "30278647",
      "field_search": "question",
      "question": "So v·ªõi c√°c m√°y nh∆∞ Samsung, Xiaomi, Huawei, Oppo..",
      "answer": "Ch√†o anhD·∫° anh c√≥ th·ªÉ ch·ªçn 1 s·∫£n ph·∫©m c·ª• th·ªÉ trong c√°c s·∫£n ph·∫©m c·ªßa c√°c h√£ng n√†y ƒë·ªÉ b√™n em h·ªó tr·ª£ nha anhMong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.098743,
      "id": "25169167",
      "field_search": "question",
      "question": "C·∫•u h√¨nh con n√†y v·ªõi oppo f3 c√°i n√†o ngon h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,N·∫øu so v·ªÅ c·∫•u h√¨nh th√¨ F3 t·ªët h∆°n. Tuy nhi√™n v·ªÅ ·ªïn ƒë·ªãnh v√† tr·∫£i nghi·ªám th√¨ m√¨nh ƒë√°nh gi√° iPhone 6 t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.079554,
      "id": "26650787",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y v·ªÅ oppo f7 c√°i n√†o c·∫•u h√¨nh cao h∆°n z ad?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi hai d√≤ng s·∫£n ph·∫©m b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p th√¨ c·∫•u h√¨nh c·ªßa Oppo F7 s·∫Ω nh·ªânh h∆°n so v·ªõi iPhone 6 b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.86719,
      "id": "22861266",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh iPhone 6 v·ªõi samsung j5 prime th√¨ m√°y n√†o c√≥ c·∫•u h√¨nh ch∆°i game t·ªët h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° gi·ªØa 2 d√≤ng chip tr√™n th√¨ chip tr√™n iPhone 6 s·∫Ω c√≥ hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©. N√™n m√°y ch∆°i game t·ªët h∆°n ƒë√≥ ·∫°.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.088984,
      "id": "29616777",
      "field_search": "question",
      "question": "So s√°nh v·ªõi oppo f9 v·ªÅ hi·ªáu nƒÉng v√† ƒë·ªô b·ªÅn ·∫°! Con n√†o m∆∞·ª£t h∆°n ·∫°? Th·ªù gian d√†i th√¨ sao",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° qua so s√°nh th√¨ 2 m√°y n√†y ƒë·ªÅu m∆∞·ª£t v√† b·ªÅn, c√≥ th·ªÉ d√πng ƒë∆∞·ª£c v·ªõi th·ªùi gian d√†i n·∫øu b·∫£o qu·∫£n m√°y t·ªët, tuy nhi√™n hi·ªáu nƒÉng tr√™n Oppo f9 l√† nh·ªânh h∆°n¬†anh nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn¬†anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.945364,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so v·ªõi oppo f9 th√¨ con n√†o m∆∞·ª£t h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh ,D·∫° qua so s√°nh th√¨¬†OPPO F9 c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n n√™n m∆∞·ª£t h∆°n, v·ªÅ iPhone 6 th√¨ c≈©ng kh√° m∆∞·ª£t v·ªõi c√°c t√°c v·ª• c∆° b·∫£n anh nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.219355,
      "id": "18494484",
      "field_search": "question",
      "question": "con n√†y v·ªõi ip 6s c√°i n√†o s√†i ngon h∆°n ad?  ad gi√∫p e so s√°nh c·∫•u h√¨nh v√† gi√° th√†nh c·ªßa 2 con n√†y gi√πm e nhaüòÅ",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi 2 d√≤ng s·∫£n ph·∫©m tr√™n th√¨ iPhone 6s s·∫Ω c√≥ hi·ªáu nƒÉng nhanh h∆°n r·∫•t nhi·ªÅu so v·ªõi iPhone 6 nha. V√† do l√† b·∫£n n√¢ng c·∫•p c·ªßa iPhone 6, n√™n 6s s·ª≠ d·ª•ng s·∫Ω t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.626324,
      "id": "29290721",
      "field_search": "question",
      "question": "C·∫•u h√¨nh c·ªßa m√°y n√†y v√† j7 pro th√¨ m√°y n√†o t·ªët h∆°n ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° theo m√¨nh ki·ªÉm tra th√¨ chip x·ª≠ l√Ω c·ªßa m√°y¬†iphone 6 cho hi·ªáu nƒÉng c√≥ ph·∫ßn nh·ªânh h∆°n ·∫°, n√™n khi x·ª≠ l√Ω ·ª©ng d·ª•ng/ game m√°y n√†y s·∫Ω c√≥ ph·∫ßn ·ªïn v√† m∆∞·ª£t h∆°n b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫°!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.590723,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m·∫•y v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ƒëa ph·∫ßn c√°c m√°y iPhone m·ªõi hi·ªán t·∫°i b√™n Thegioididong ƒë·ªÅu ch·∫°y iOS m·ªõi nh·∫•t hi·ªán nay l√† iOS 11.2.x b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.456207,
      "id": "20895576",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 n√†y  v√† Con Bphone 2017 s·∫Øp ƒëc ra . t√≠nh ra con n√†o h∆°n v·ªÅ m·ªçi m·∫∑t v√† c√≥ c·∫•u h√¨nh cao",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n th√¨ Bphone 2017 s·∫Ω c√≥ ph·∫ßn nh·ªân h∆°n v·ªÅ dung l∆∞·ª£ng pin, h·ªó tr·ª£ quay phim 4K, s·∫°c nhanh c≈©ng nh∆∞ c√≥ t·ªëc ƒë·ªô v√†o m·∫°ng 3, 4G nhanh h∆°n so v·ªõi v·ªõi Iphone 6 ƒë√≥ anh. C√≤n v·ªÅ s·∫£n ph·∫©m Iphone 6 th√¨ s·∫Ω c√≥ hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n so v·ªõi Bphone 2017 anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.923605,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y m·ªõi hi·ªán nay c√†i s·∫µn h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS m·∫•y v·∫≠y ad?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° do s·∫Ω t√πy l√¥ h√†ng kh√°c nhau m√† m√°y s·∫Ω ch·∫°y phi√™n b·∫£n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√°c nhau, n·∫øu b·∫°n mua m√°y l√† l√¥ h√†ng m·ªõi th√¨ c√≥ th·ªÉ s·∫Ω l√† phi√™n b·∫£n iOS 11 b·∫°n nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.829441,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh d√πm e con iphone 6 32G v√† Oppo F7 128G. M√°y n√†o s·ª≠ d·ª•ng b·ªÅn h∆°n ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã !¬†D·∫° c·∫£ 2 s·∫£n ph·∫©m ch·ªã d√πng ƒë·ªÅu b·ªÅn nh∆∞ nhau ch·ªã nha, nh∆∞ng khi n√≥i v·ªÅ iphone th√¨ ƒë·ªô b·∫£o m·∫≠t c·ªßa n√≥ r·∫•t cao ƒë√≥ ch·ªã nh√©, ch·ªã c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o v·ªÅ chi ti·∫øt n√†y ch·ªã nha. V·ªÅ ƒë·ªô b·ªÅn th√¨ ch·ªß y·∫øu l√† do ng∆∞·ªùi s·ª≠ d·ª•n n·∫øu ch·ªã d√πng s·∫£n ph·∫©m m·ªët c√°ch c·∫©n th·∫≠n, tr√°nh va ƒë·∫≠p nhi·ªÅu, s·∫°c pin ƒë√∫ng c√°ch th√¨ s·∫£n ph·∫©m s·∫Ω s·ª≠ d·ª•ng ƒë∆∞·ª£c l√¢u h∆°n ƒë√≥ ch·ªã nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.477932,
      "id": "30087308",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip Apple A9 ngang v·ªõi con chip n√†o v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o anh¬†D·∫° r·∫•t ti·∫øc kh√¥ng c√≥ chip n√†o t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng Apple A9 ·∫° nh∆∞ng g·∫ßn nh·∫•t l√†¬†Snapdragon 820¬† nh∆∞ng chip n√†y nhƒ©nh h∆°n anh nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.33871,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "H·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios co l·∫•y ƒëc danb b·∫° t·ª´ gmail c·ªßa hƒëh androi ko v·∫≠y ac",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,ƒê∆∞·ª£c b·∫°n nha, b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t - danh b·∫° - t√†i kho·∫£n m·∫∑c ƒë·ªãnh - ch·ªçn t√†i kho·∫£n gmail b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.087872,
      "id": "26627146",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay voi con OPPO f3 plus th√¨ con n√†o manh h∆°n ngon h∆°n",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†iPhone 6 32GB v√† OPPO F3 Plus m·ªói m√°y ƒë·ªÅu c√≥ t√≠nh nƒÉng n·ªïi b·∫≠t ri√™ng, iPhone 6 32GB c√≥ camera cho h√¨nh ·∫£nh s·∫Øc n√©t, ch√¢n th·ª±c, l∆∞·ªõt web nhanh ch√≥ng, c√≤n F3 Plus c√≥ hi·ªáu nƒÉng ·ªïn ƒë·ªãnh, camera selfie ƒë·ªô ph√¢n gi·∫£i cao, dung l∆∞·ª£ng pin d√πng ƒë∆∞·ª£c l√¢u ·∫°! N·∫øu anh v·∫´n c√≤n ph√¢n v√¢n, anh c√≥ th·ªÉ gh√© si√™u th·ªã ƒë·ªÉ c√≥ nh·ªØng tr·∫£i nghi·ªám th·ª±c t·∫ø h∆°n anh nha! Ch√∫c anh c√≥ s·ª± l·ª±a ch·ªçn ∆∞ng √Ω!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.084976,
      "id": "26098785",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb vs oppo f5 m√°y n√†o ngon h∆°n ·∫° v·ªÅ pin, thoi gian sac, c·∫•u h√¨h, camera ,v√† m√†n h√¨nh v√† nhi·ªÅu ch·ª©c nƒÉg",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨¬†iPhone 6 s·ª≠ d·ª•ng Ch√≠p Apple A8 cho hi·ªáu nƒÉng x·ª≠ l√Ω m·∫°nh h∆°n v√† c√≥ th·ªùi gian s·∫°c nhanh h∆°n do dung l∆∞·ª£ng Pin th·∫•p h∆°n ·∫°. C√≤n¬†Oppo F5 c√≥ camera ch·ª•p ·∫£nh t·ªët h∆°n v√† m√°y h·ªó tr·ª£ nhi·ªÅu t√≠nh nƒÉng h·∫•p d·∫´n h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.039196,
      "id": "32030189",
      "field_search": "question",
      "question": "C·∫•u h√¨nh m√°y n√†y so voi j7pro th√¨ c√°i n√†o hon v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° m√¨nh ki·ªÉm tra c·∫•u h√¨nh m√°y¬†iPhone 6 c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n 1 ch√∫t b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.872774,
      "id": "27229862",
      "field_search": "question",
      "question": "con n√†y v·ªõi Samsung A7 2017 th√¨ con n√†o h∆°n v·∫≠y qtv ?",
      "answer": "Ch√†o anh,M·ªói m√°y th√¨ ƒë·ªÅu c√≥ ƒëi·ªÉm m·∫°nh ri√™ng anh nha. N·∫øu anh d√πng l√¢u d√†i th√¨ em ƒë√°nh gi√°¬†iPhone 6 32GB s·∫Ω ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n, c√≤n A7 2017 th√¨ d·ªÖ s·ª≠ d·ª•ng, ph√π h·ª£p v·ªõi ƒëa s·ªë ng∆∞·ªùi d√πng, m√°y c≈©ng hay ƒë∆∞·ª£c c·∫≠p nh·∫≠t c√°c t√≠nh nƒÉng m·ªõi. Anh c√≥ th·ªÉ ra si√™u th·ªã ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám v√† mua h√†ng anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.804836,
      "id": "25706728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i iphone 6 ios 11.3 c√≥ lag gi·ªØ k,  c·∫•u h√¨nh so v·ªõi m√°y n√†o dc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 d√πng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 11.2.6 th·ªânh tho·∫£ng c√≥ gi·∫≠t lag c√≤n 11.3 th√¨ ch∆∞a ra m·∫Øt ch√≠nh th·ª©c b·∫°n nh√©.¬†Do m√°y ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS n√™n m√¨nh kh√¥ng th·ªÉ so v·ªõi 1 m√°y ch·∫°y android v·ªÅ c·∫•u h√¨nh ƒë∆∞·ª£c .Tuy nhi√™n m√°y c√≥ ƒëi·ªÉm Antutu v√†o kho·∫£ng 78000 ƒëi·ªÉm n√™n b·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o ƒë·ªÉ hi·ªÉu r√µ h∆°n.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.528364,
      "id": "19879332",
      "field_search": "question",
      "question": "So s√°nh camera sau con n√†y vs sony Xa1 v·ªõi. Con n√†o h√¨nh ch·ªßp ra ƒë·∫πp v√† s·∫Øc net h∆°n",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 ch·ª•p ·∫£nh t·ªët h∆°n ƒë√≥ anh nh√©, ·∫£nh ch·ª•p tr√™n s·∫£n ph·∫©m n√†y c√≥ ch·∫•t ·∫£nh t·ªët, l·∫•y n√©t nhanh, ngo√†i ra c√≤n c√≥ ƒë∆∞·ª£c ƒë·ªô chi ti·∫øt c≈©ng nh∆∞ m√†u s·∫Øc ƒë·∫£m b·∫£o h∆°n s·∫£n ph·∫©m XA1 ƒë√≥ anh ∆°iChia s·∫ª c√πng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.522045,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi n·∫øu so s√°nh camera v√† hi·ªáu nƒÉng c·ªßa samsung j7+ v·ªõi iphone 6 th√¨ m√¨nh n√™n mua chi·∫øc m√°y n√†o",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi hai d√≤ng s·∫£n ph·∫©m b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p th√¨ Samsung Galaxy J7 Plus s·∫Ω l√† m√°y c√≥ hi·ªáu nƒÉng x·ª≠ l√Ω nh·ªânh h∆°n b·∫°n nha. V·ªÅ ch·∫•t l∆∞·ª£ng ·∫£nh t·ª´ J7 Plus c≈©ng c√≥ l·ª£i th·∫ø h∆°n ·∫°. Tuy nhi√™n, S·∫£n ph·∫©m iPhone 6 th√¨ hi·ªáu nƒÉng v√† camera ƒë√°p ·ª©ng t·ªët nhu c·∫ßu s·ª≠ d·ª•ng c∆° b·∫£n hi·ªán nay b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.319204,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y m·ªõi ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios m·∫•y v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa anh t√πy v√†o l√¥ h√†ng tuy nhi√™n ƒëa s·ªë ƒë·ªÅu ƒë√£ ƒë∆∞·ª£c c·∫≠p nh·∫≠t l√™n phi√™n b·∫£n iOS m·ªõi nh·∫•t anh nh√©. N·∫øu anh quan t√¢m vui l√≤ng cung c·∫•p th√¥ng tin khu v·ª±c c·ª• th·ªÉ ƒë·ªÉ b√™n em c√≥ th·ªÉ ki·ªÉm tra si√™u th·ªã c√≥ h√†ng g·∫ßn nh·∫•t gi√∫p anh t·ªët h∆°n ·∫°. ¬†Mong s·ªõm nh·∫≠n ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.103699,
      "id": "21194571",
      "field_search": "question",
      "question": "J7 pro v√† ip6 32gb con n√†o c√≥ c·∫•u h√¨nh t·ªët v√† ƒë√°ng mua ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã Linh,D·∫° n·∫øu quan t√¢m ƒë·∫øn c·∫•u h√¨nh th√¨ m√°y Iphone ƒë∆∞·ª£c trang b·ªã hi·ªáu nƒÉng m·∫°nh m·∫Ω s·∫Ω cho ch·ªã tr·∫£i nghi·ªám ch∆°i game ƒë∆∞·ª£c m∆∞·ª£t m√† h∆°n ch·ªã nha. Tuy nhi√™n ƒë√¢y ch·ªâ l√† th√¥ng tin tham kh·∫£o, ch·ªã ¬†vui l√≤ng ra si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám tr·ª±c ti·∫øp s·∫£n ph·∫©m ch·ªã nh√©¬†Th√¢n √°i ƒë·∫øn ch·ªã ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.103237,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi gi·ªØa dt iphone 6 32gb v·ªõi oppo f5 th√¨ c·∫•u h√¨nh n√†o ngon v√† m·∫°nh nh·∫•t ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†D·∫°. Gi·ªØa hai s·∫£n ph·∫©m anh quan t√¢m th√¨ c·∫•u h√¨nh Iphone 6 32gb ngon v√† m·∫°nh h∆°n anh nh√©.¬†Chia s·∫ª c√πng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.06684,
      "id": "31324065",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay ngang voi con nao cua xiaomi",
      "answer": "ChaÃÄo anh,ƒêi√™Ã£n thoaÃ£i naÃÄy thiÃÄ coÃÅ giaÃÅ t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng v∆°ÃÅi¬†Xiaomi Mi 8 Lite anh nheÃÅ.Xin th√¥ng tin ƒë√™ÃÅn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.920797,
      "id": "18711668",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngo√†i iphone ra c√≤n c√≥ m√°y n√†o d√πng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios kh√¥ng",
      "answer": "Ch√†o anh, Theo th√¥ng tin em bi·∫øt th√¨ ngo√†i iPhone ra th√¨ iPad c≈©ng h·ªó tr·ª£ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS anh nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80237,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi l√† m√°y n√†y ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh g√¨ ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o anh Tƒ©nh,¬†S·∫£n ph·∫©m¬†iPhone 6 32GB hi·ªán ƒëang s·ª≠ d·ª•ng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 10 nha anh. N·∫øu anh quan t√¢m ƒë·∫øn s·∫£n ph·∫©m n√†y, anh vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i th√¥ng tin t√™n v√† s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ b√™n em li√™n h·ªá h·ªó tr·ª£ anh gi·ªØ h√†ng ho·∫∑c giao h√†ng t·∫≠n n∆°i gi√∫p anh.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.684633,
      "id": "27392816",
      "field_search": "question",
      "question": "C·∫•u h√¨nh m·∫°nh ko anh c√≥ th·ªÉ ch∆°i t·ªët c√°c game n·∫∑ng hi·ªán nay ko n·∫øu so vs chip helio P60 c·ªßa F7 th√¨ con chip n√†o s·ª≠ d·ª•ng l√¢u d√†i kh√¥ng ch·∫≠m",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Hai m√°y n√†y th√¨ m√°y Oppo F7 c√≥ CPU m·∫°nh h∆°n v√† s·ª≠ d·ª•ng ch∆°i game t·ªët h∆°n b·∫°n nha, c√≤n ·ªïn ƒë·ªãnh th√¨ m√°y Iphone 6 cho hi·ªáu nƒÉng s·ª≠ d·ª•ng ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.621965,
      "id": "28130578",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs con n√†y th√¨ con n√†o t·ªët h∆°n v·ªÅ m·ªçi m·∫∑t v qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i OPPO F7 l√† m√°y c√≥ c·∫•u h√¨nh cao h∆°n , camera ch·ª•p ·∫£nh ƒë·∫πp h∆°n nh·ªù t√≠nh nƒÉng l√†m ƒë·∫πp th√¥ng minh , c√≥ nhi·ªÅu t√≠nh nƒÉng th√¥ng minh h∆°n b·∫°n nh√©.C√≤n ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone 6 l·∫°i d√πng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS n√™n d√πng m∆∞·ª£t v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n nh√© b·∫°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.590876,
      "id": "31557507",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y vs Samsung J6 (2018) th√¨ camera tr∆∞·ªõc con n√†o ƒë·∫πp v√† s√°ng h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†Theo tr·∫£i nghi·ªám c√° nh√¢n c·ªßa m√¨nh th√¨ Camera tr∆∞·ªõc c·ªßa¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 ch·ª•p s√°ng h∆°n ch·ªã nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.538134,
      "id": "26497967",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y ip5s c≈© so v·ªõi ss galaxy on7 c≈© th√¨ em n√™n l·∫•y m√°y n√†o v·ªÅ hi·ªáu nƒÉng v√† selfie",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†M√¨nh s·∫Ω ch·ªçn ƒëi·ªán tho·∫°i iphone 5S v√¨ m√°y c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao v√† d√πng ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n b·∫°n nh√©.¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 5S ch·ª•p selfie c≈©ng r·∫•t ƒë·∫πp nh√© b·∫°n .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51519,
      "id": "25172739",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y v·ªõi samsung j7+ con n√†o ch∆°i game nhon h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 l√† m√°y c√≥¬†hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n nh·ªù ƒë∆∞·ª£c h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS t·ªëi ∆∞u n√™n ch∆°i game m∆∞·ª£t v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.454967,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq m√† ad cho m√¨nh h·ªèi. 2 h·ªá ƒëi·ªáu h√†nh andrd v√† ios ch∆°i game th√¨ k·∫øt n·ªëi qua bluetooth c√≥ ch∆°i ƒëc v·ªõi nhau k v·∫≠y. 2 m√°y kh√°c h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh nhau",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone kh√¥ng h·ªó tr·ª£ k·∫øt n·ªëi Bluetooth v·ªõi ƒëi·ªán tho·∫°i android n√™n kh√¥ng th·ªÉ ch∆°i game qua k·∫øt n·ªëi Bluetooth ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.117115,
      "id": "20015396",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√≠p a8 ngang v·ªõi ch√≠p snapdragon n√†o v√† exynote n√†o ·∫°. M√† sao iphone 6 v·ªõi 6puls c·∫•u h√¨nh gi·ªëng nhau 6plus l·∫°i c√≥ ƒëi·ªÉm antutu h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Apple A8 hi·ªáu nƒÉng g·∫ßn t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng¬†Samsung Exynos 5433 v√†¬†Qualcomm Snapdragon 650, kh√¥ng c√≥ chip t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.050735,
      "id": "31106523",
      "field_search": "question",
      "question": "con n√†y v·ªõi oppo a83 con n√†o ch∆°i game m∆∞·ª£t h∆°n qtv",
      "answer": "ChaÃÄo anh,iPhone 6 coÃÅ c√¢ÃÅu hiÃÄnh h√¥ÃÉ tr∆°Ã£ khaÃâ nƒÉng ch∆°i game m∆∞∆°Ã£t h∆°n anh nheÃÅ.Xin th√¥ng tin ƒë√™ÃÅn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.985579,
      "id": "25810115",
      "field_search": "question",
      "question": "m·∫•y b·∫°n qtv cho h·ªèi l√† x√©t c·∫•u h√¨nh th√¨ m√°y n√†y so v·ªõi iphone SE c√°i n√†o s·∫Ω v∆∞·ª£t tr·ªôi h∆°n?",
      "answer": "@Nguy·ªÖn B·ª≠u Th·ªãnh: Iphone SE d√πng chip A9 c·ªßa iphone 6S n√™n hi·ªáu nƒÉng SE s·∫Ω ngon h∆°n iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.972015,
      "id": "18409724",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh¬†xem¬†tr√™n¬†lazada¬†th·∫•y¬†con¬†n√†y¬†c√≥¬†h·ªá¬†ƒëi·ªÅu h√†nh¬†windows¬†c√≥¬†ph·∫£i¬†v·∫≠y ko",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS b·∫°n nh√©. Kh√¥ng ph·∫£i ch·∫°y windows b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.97054,
      "id": "22818252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi m√°y n√†y so v·ªõi a5 2017 th√¨ ch·ªçn con n√†o ·∫°, nhu c·∫ßu pin, d√πng ·ªïn ƒë·ªãnh, m∆∞·ª£t",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Theo m√¨nh b·∫°n n√™n ch·ªçn m√°y Iphone 6 ƒë·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng s·∫Ω t·ªët v√† ·ªïn h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.764692,
      "id": "28287409",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y vs oppo a83 con n√†o ch∆°i game ƒë·ªânh h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone 6 s·ª≠ d·ª•ng Ch√≠p¬†Apple A8 cho hi·ªáu nƒÉng x·ª≠ l√Ω m·∫°nh h∆°n, gi√∫p ch∆°i game t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.693996,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√†o b·∫°n.  Hi·ªán t·∫°i m√¨nh nghe n√≥i d√πng iPhone 6. M√† s·ª≠ d·ª•ng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios 11.0.2 l√† h·ªá ƒëi·ªÅu m·ªõi c·∫≠p nh·∫≠t. S·ª≠ d·ª•ng s·∫ª l√†m ch·∫≠m c·∫£m ·ª©ng c·ªßa iPhone ƒë√∫ng v·∫≠y ko b·∫°n. V·ªõi l·∫°i th·∫•y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh 11.0.2 th√¨ ch·ªâ th·∫•y m·ªôt s·ªë m√°y m·ªõi c√≥ c·∫≠p nh·∫≠t",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,M√¨nh ƒë√£ c√≥ tr√£i nghi·ªám IOS 11 tr√™n iphone 6 th·∫•y c·∫£m ·ª©ng v·∫´n nh·∫°y v√† kh√¥ng c√≥ d·∫•u hi·ªáu b·ªã ch·∫≠m g√¨ ƒë√≥ b·∫°n. V√† hi·ªán phi√™n b·∫£n cao nh·∫•t ƒë∆∞·ª£c c·∫≠p nh·∫≠t ƒë√≥ l√† IOS 11.0.3 v√† hi·ªán ƒë√£ ƒë∆∞·ª£c c·∫≠p nh·∫≠t ƒë·∫°i tr√† t·ª´ iPhone 5s tr·ªü l√™n b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.658375,
      "id": "31395159",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y v·ªõi sony z5 m√°y n√†o c√≥ c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n camera m√°y n√†o t·ªët h∆°n",
      "answer": "Ch√†o anh¬†D·∫°¬†Sony Xperia Z5 Compact l√† m√°y c√≥ c·∫•u h√¨nh nhƒ©nh h∆°n ·∫°, m√°y ·∫£nh th√¨ theo em ƒë√°nh gi√° th√¨¬†Sony Xperia Z5 Compact s·∫Ω cho ·∫£nh ƒë·∫πp h∆°n nh∆∞ng t√πy v√†o c·∫£m nh·∫≠n c·ªßa ng∆∞·ªùi d√πng n·ªØa anh nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.597271,
      "id": "28067038",
      "field_search": "question",
      "question": "So s√°nh gi√∫p em m√°y n√†y v·ªõi samsung j7+ v·ªõi ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh!D·∫° v·ªÅ thi·∫øt k·∫ø em th·∫•y iPhone 6 32GB ƒë·∫πp h∆°n nha anh, m√°y c√≥ thi·∫øt k·∫ø nh√¥m nguy√™n kh·ªëi, c√°c c·∫°nh ƒë∆∞·ª£c bo tr√≤n r·∫•t ƒë·∫πp. Camera tr√™n m√°y c≈©ng cho h√¨nh ·∫£nh ch√¢n th·ª±c v√† s·∫Øc n√©t r·∫•t ƒë·∫πp nha anh. Tuy nhi√™n v·ªÅ hi·ªáu nƒÉng th√¨ J7 Plus l·∫°i t·ªè ra nh·ªânh h∆°n khi s·ª≠ d·ª•ng ch√≠p Mediatek Helio P25 Lite 8 nh√¢n.N·∫øu anh c·∫ßn 1 s·∫£n ph·∫©m ƒë·∫πp v·ªõi kh·∫£ nƒÉng ch·ª•p h√¨nh t·ªët th√¨ anh ch·ªçn iPhone 6 32GB, c√≤n n·∫øu anh c·∫ßn 1 s·∫£n ph·∫©m v·ªõi hi·ªáu nƒÉng m·∫°nh m·∫Ω th√¨ anh ch·ªçn J7 Plus nha anh.Chia s·∫ª ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.56049,
      "id": "21180874",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y so vs s7 edge th√¨ ch∆°i game c≈©ng nh∆∞ ch·ª•p h√¨nh th√¨ m√°y n√†o ƒë√°p ·ª©ng dc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° theo m√¨nh ki·ªÉm tra chip x·ª≠ l√Ω c·ªßa m√°y Samsung Galaxy S7 Edge¬†cho hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n so v·ªõi m√°y iPhone 6¬†·∫°, n√™n khi x·ª≠ l√Ω ·ª©ng d·ª•ng ho·∫∑c game m√°y Samsung Galaxy S7 Edge¬†s·∫Ω c√≥ ph·∫ßn m∆∞·ª£t m√† h∆°n b·∫°n nh√©; v·ªÅ ph·∫ßn ch·ª•p ·∫£nh theo c√° nh√¢n m√¨nh ƒë√°nh gi√° m√°y ·∫£nh c·ªßa S7 Edge cho ·∫£nh ra ƒë·∫πp, c√≥ ph·∫ßn s·∫Øc n√©t h∆°n b·∫°n nha; b·∫°n c√≥ th·ªÉ d√†nh √≠t th·ªùi gian gh√© l·∫°i si√™u th·ªã ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c tr·∫£i nghi·ªám m√°y ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.519613,
      "id": "21453282",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so s√°nh gi√πm em gi·ªØa con SSA5 v·ªõi iP6 th√¨ em n√™n mua con n√†o ·∫° ? Ph√¢n v√¢n qu√° ·∫° :",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã M·ªÖ,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ ch·ªã c√≥ th·ªÉ n√≥i r√µ h∆°n l√† s·∫£n ph·∫©m Samsung Galaxy A5 phi√™n b·∫£n n√†o ·∫°, c√≥ th·ªÉ ƒë·ªÉ l·∫°i ƒë√¢y r√µ h∆°n em s·∫Ω ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ cho ch·ªã t·ªët h∆°n ch·ªã nh√©.¬†Mong h·ªìi √¢m t·ª´ ch·ªã!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.506144,
      "id": "30279163",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch∆°i game so v·ªõi samsng j7 plus th√¨ con n√†o ngon h∆°n",
      "answer": "Ch√†o anh,V·ªõi 2 m·∫´u s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ J7 Plus s·∫Ω c√≥ c·∫•u h√¨nh h·ªó tr·ª£ ch∆°i game t·ªët h∆°n anh nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!¬†",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.474188,
      "id": "18535079",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y vs zenfone 3 th√¨ c√°i n√†o c·∫•u h√¨nh v√† camera t·ªët h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh Qu√Ω,Do 2 s·∫£n ph·∫©m n√†y ch·∫°y 2 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√°c nhau n√™n tr·∫£i nghi·ªám s·∫Ω kh√°c nhau ƒë√≥ ·∫°. D√π c·∫•u h√¨nh c·ªßa Zenfone 3 cao h∆°n nh∆∞ng Iphone 6 ch·∫°y IOS n√™n lu√¥n m∆∞·ª£t, kh√¥ng c√≥ hi·ªán t∆∞·ª£ng gi·∫≠t lag, ch∆°i game c≈©ng t·ªët. C√≤n v·ªõi Zenfone 3 th√¨ kh·∫£ nƒÉng ƒëa nhi·ªám t·ªët h∆°n nhi·ªÅu, kh·∫£ nƒÉng t√πy bi·∫øn cao. C√≤n ch·ª•p ·∫£nh camera sau th√¨ Iphone 6 ch·ª•p t·ªët h∆°n nhi·ªÅu ƒë√≥ ·∫°, c√≤n camera tr∆∞·ªõc th√¨ Zenfone 3 ch·ª•p ·∫£nh selfie ƒë·∫πp h∆°n nhi·ªÅu anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.279516,
      "id": "25518878",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 n√†y v·ªõi con samsung j3 pro ,con n√†o t√≠ch h·ª£p s·∫°c nhanh ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†R·∫•t ti·∫øc c·∫£ 2 m√°y ƒë·ªÅu kh√¥ng c√≥ t√≠nh nƒÉng s·∫°c nhanh b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.235495,
      "id": "22202190",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip n√†y m√† so v·ªõi dragon th√¨ ngang bn",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c·∫ßn so s√°nh c·ª• th·ªÉ v·ªõi chip¬†Snapdragon n√†o v·∫≠y b·∫°n ·∫° ?Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t cho b·∫°n nh√©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.178362,
      "id": "23365200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ∆°i con iphone6 16gb v·ªõi samsung galaxy J7 pro th√¨ con n√†o. Ch∆°i game t·ªët h∆°n v·ªõi ch·ª•p ·∫£nh",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n th√¨ Iphone 6 s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ch∆°i game t·ªët h∆°n ƒë√≥ anh. C√≤n v·ªÅ ch·∫•t l∆∞·ª£ng ·∫£nh ch·ª•p th√¨ 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n ƒë·ªÅu c√≥ ch·∫•t l∆∞·ª£ng kh√° ngang nhau v√† t√πy c·∫£m nh·∫≠n c·ªßa t·ª´ng ng∆∞·ªùi th√¨ s·∫Ω c√≥ ƒë√°nh gi√° kh√°c nhau v·ªÅ ch·∫•t l∆∞·ª£ng camera c·ªßa 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n ƒë√≥ ·∫°. N√™n ƒë·ªÉ c√≥ ƒë√°nh gi√° c·ªßa m√¨nh th√¨ anh vui l√≤ng d√†nh ch√∫t th·ªùi gian ƒë·∫øn si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n anh nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.130352,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G v·∫≠y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m√°y chi·∫øm bao nhi√™u % GB v·∫≠y AD",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 6 32GB th√¨ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh chi·∫øm kho·∫£ng 4-5GB b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.126211,
      "id": "21564351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik h·ªèi j7 prime 8 nh√¢n v·ªõi ip6 32gb th√¨ c·∫•u h√¨nh m√°y n√†o m·∫°nh h∆°n ·∫° qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†So v·ªÅ c·∫•u h√¨nh th√¨ d√≤ng Samsung Galaxy J7 Prime cao h∆°n, tuy nhi√™n n·∫øu nh∆∞ hi·ªáu nƒÉng th√¨ d√≤ng iPhone 6 ·ªïn h∆°n nh·ªù h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ƒë∆∞·ª£c thi·∫øt k·∫ø ri√™ng cho ph·∫ßn c·ª©ng, ph√π h·ª£p v√† t∆∞∆°ng th√≠ch t·ªët nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11438,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi l√† Ip6 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS 8 m√† sao o ƒë√¢y ƒë·ªÉ IOS 10 V·∫≠y c√≥ s·ª± nh·∫ßm l·∫´n v·ªÅ th√¥ng tin c·∫•u h√¨nh Sp ko v·∫≠y ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ v·ªõi c√°c ƒë·ª£t nh·∫≠p h√†ng sau th√¨ ƒë√£ ƒë∆∞·ª£c nh√† s·∫£n xu·∫•t h·ªó tr·ª£ c·∫≠p nh·∫≠t s·∫£n IOS 10 nha b·∫°n v√† c√≤n v·ªÅ pin th√¨ s·∫Ω t√πy v√†o nhu c·∫ßu s·ª≠ d·ª•ng c·ªßa b·∫°n n·∫øu b·∫°n s·ª≠ d·ª•ng 3G ƒë·ªÉ l∆∞·ªõt web li√™n t·ª•c th√¨ ƒë∆∞·ª£c kho·∫£ng 3 - 4h v·ªõi wifi th√¨ ƒë∆∞·ª£c kho·∫£ng 4 - 5h nha b·∫°n.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.002937,
      "id": "30329310",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip n√†y ngang v·ªõi chip n√†o c·ªßa quaicom v√† kirin",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Theo m√¨nh ƒë√°nh gi√° th√¨ Chip n√†y¬†cho hi·ªáu nƒÉng g·∫ßn nh·∫•t v·ªõi Chip Qualcomm Snapdragon 650, HiSilicon Kirin 710 kh√¥ng c√≥ chip t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng b·∫°n nh√©. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.83083,
      "id": "26707412",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iPhone 6 v·ªõi Samsung galaxy j7 plus con n√†o ch∆°i game ngon h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†D·∫° theo m√¨nh ki·ªÉm tra th√¨ chip x·ª≠ l√Ω c·ªßa m√°y Samsung Galaxy J7  cho hi·ªáu nƒÉng c√≥ ph·∫ßn nh·ªânh h∆°n ·∫°, n√™n khi x·ª≠ l√Ω ·ª©ng d·ª•ng/ game m√°y n√†y s·∫Ω c√≥ ph·∫ßn ·ªïn v√† m∆∞·ª£t h∆°n b·∫°n nh√©.¬†¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.780674,
      "id": "21000974",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y v·ªõi bphon  m√°y n√†o m∆∞·ª£t h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†V√¨ 2 m√°y n√†y s·ª≠ d·ª•ng 2 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√°c nhau n√™n s·∫Ω kh√≥ so s√°nh b·∫°n nh√©.V·ªõi Bphone th√¨ c·∫•u h√¨nh kh√° t·ªët n√™n s·ª≠ d·ª•ng s·∫Ω m∆∞·ª£t nh∆∞ng v√¨ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh android n√™n s·ª≠ d·ª•ng 1 th·ªùi gian s·∫Ω c√≥ t√¨nh tr·∫°ng gi·∫≠t lag kh√¥ng nh∆∞ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS c·ªßa iPhone 6 s·∫Ω lu√¥n ·ªïn ƒë·ªãnh ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.770788,
      "id": "28467294",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y ch∆°i ƒëc pubg ko v√† ch∆°i ·ªü c·∫•u h√¨nh n√†o",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,S·∫£n ph·∫©m iPhone 6 ch∆°i PUBG ·ªü m·ª©c ƒë·ªì h·ªça th·∫•p b·∫°n nh√©. Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.762878,
      "id": "27596465",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs ip6 m√°y n√†o ch∆°i li√™n qu√¢n max c·∫•u h√¨nh m∆∞·ª£t v ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°nM√¨nh ki·ªÉm tra c·∫•u h√¨nh m√°y¬†OPPO F7 c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n h·ªó tr·ª£ b·∫°n ch∆°i li√™n qu√¢n max c·∫•u h√¨nh c√≥ ph·∫ßn t·ªët h∆°n so v·ªõi m√°y¬†iPhone 6 b·∫°n nh√©.Chia s·∫Ω c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.753126,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Ki·ªÉm tra b·∫£o h√†nh c·ªßa m√°y nh∆∞ n√†o qtv",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,¬†Ch·ªã c√≥ th·ªÉ v√†o ƒë√¢y nh·∫≠p IMEI ki·ªÉm tra b·∫£o h√†nh ho·∫∑c d√πng s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i mua h√†ng li√™n h·ªá T·ªïng ƒë√†i mua h√†ng 1800.1060 (7:30 - 22:00) ki·ªÉm tra c≈©ng ƒë∆∞·ª£c ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã ·∫°.¬†",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.72715,
      "id": "28169681",
      "field_search": "question",
      "question": "V√¢n tay f·∫£i b·∫≠t ƒë√®n n·ªÅn m·ªõi nh·∫≠n ·∫°.v√†o chrome c√≥ gi·ªëng khi d√πng androi k ·∫°.c·∫•u h√¨nh m√°y so v·ªõi iphone 6s th√¨ sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Theo m√¨nh th·∫•y th√¨ iphone 6s c√≥ c·∫•u h√¨nh cao h∆°n nha b·∫°n¬†ƒêi·ªán tho·∫°i n√†y b·∫°n ph·∫£i m·ªü s√°ng m√†n h√¨nh ƒë·ªÉ m·ªü kh√≥a v√¢n tay b·∫°n nh√©¬†Giao di·ªán khi v√†o Chrome c·ªßa 2 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√° gi·ªëng nhau nha b·∫°n¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.692562,
      "id": "29553515",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho h·ªèi iphone 6 vs samsung j7+ m√°y n√†o cho hi·ªáu nƒÉng t·ªët v√† c·∫•u h√¨nh ·ªïn v·∫≠y qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° qua so s√°nh m√¨nh th·∫•y Samsung Galaxy J7 plus s·∫Ω cho hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n iPhone 6 ·∫°, b·∫°n c√≥ th·ªÉ tr·ª±c ti·∫øp tr·∫£i nghi·ªám s·∫£n ph·∫©m t·∫°i c·ª≠a h√†ng ƒë·ªÉ c√≥ th·ªÉ ch·ªçn ƒë∆∞·ª£c s·∫£n ph·∫©m ∆∞ng √Ω b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.678394,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em th·∫•y c√≥ nhi·ªÅu ng∆∞·ªùi x√†i h·ªá ƒëi·ªÅu h√†ng Android nh∆∞ng h·ªç t·∫£i xong th√¨ n√≥ l√† h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS  trong khi ƒë√≥ h·ªç d√πng samsung. Mik c√≥ n√™n th·ª≠ ko ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ ch·ªâ l√† thay ƒë·ªïi giao di·ªán c·ªßa m√°y nha b·∫°n, b·∫°n c√≥ th·ªÉ thay ƒë·ªïi ƒë∆∞·ª£c qua c√°ch t·∫£i launcher t·ª´ c·ª≠a h√†ng Ch play, tuy nhi√™n s·∫Ω n·∫∑ng m√°y v√† hao Pin h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.664284,
      "id": "27040577",
      "field_search": "question",
      "question": "C·∫•u h√¨nh tuy h∆°i y·∫øu so v·ªõi th·ªã tr∆∞·ªùng b√¢y gi·ªù , nh∆∞ng v·ªÅ ph·∫ßn thi·∫øt k·∫ø v√† s·ª± ·ªïn ƒë·ªãnh th√¨ th·∫≠t s·ª± v·∫´n r·∫•t OK",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†C·∫£m ∆°n anh ƒë√£ th√¥ng tin g√≥p √Ω b√™n em ·∫°.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.651308,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi iphone 6 hi·ªán nay ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m·∫•y v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° m√¨nh ki·ªÉm tra b·∫£n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh cao nh·∫•t tr√™n m√°y l√† IOS 11.2.5 b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.650377,
      "id": "22080515",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f3. con n√†o m∆∞·ª£t h∆°n ·∫°...qtv so s√°nh gi√∫p vs",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 l√† ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë∆∞·ª£c h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS t·ªëi ∆∞u r·∫•t t·ªët n√™n d√πng m∆∞·ª£t m√† v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.6161,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv ∆°i cho e ? Sao e mua b√™n shop dt m√°y ip6 128gb m√† k c√≥ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios m√† l·∫°i l√† h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh blackberry v ·∫°..... cho e ? V c√≥ ph·∫£i m√°y gi·∫£ k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n ƒëang xem th√¥ng t·ª´ c·ª≠a h√†ng kh√°c, v√† th√¥ng tin n√†y l√† kh√¥ng ch√≠nh x√°c b·∫°n nha. iPhone 6 th√¨ ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS nha.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.592327,
      "id": "24433821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh j ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° s·∫£n ph·∫©m Iphone 6 n√†y t·∫°i Thegioididong.com¬† l√† d√πng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh¬† iOS 10 ƒë√≥ anh nha.Chia s·∫ª c√πng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.578514,
      "id": "30172152",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e h·ªèi c·∫•u h√¨nh con ip6 vs htc 10 evo con n√†o ch∆°u gmae m∆∞·ª£t v√† ƒë·ªì ho·∫° ƒë·∫πp √°k vs c√¢mer tr∆∞·ªõc ssu con n√†o ch·ª•p ƒë·∫πp ak",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Theo tr·∫£i nghi·ªám c√° nh√¢n c·ªßa m√¨nh th√¨¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 ƒë√°p ·ª©ng c√°c y√™u c·∫ßu tr√™n t·ªët h∆°n anh nha . Camera c·ªßa m√°y ch·ª•p ·∫£nh r·∫•t ƒë·∫πp anh nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.375149,
      "id": "25630901",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 n√†y so v·ªõi kh·∫£ nƒÉng ch∆°i game So v·ªõi Xiaomi A1  Con n√†o t·ªët h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Theo tr·∫£i nghi·ªám c√° nh√¢n c·ªßa m√¨nh th√¨¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 ch∆°i Game t·ªët h∆°n b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.366749,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒê·ªçc th√¥ng s·ªë k·ªπ thu·∫≠t ghi l√† h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios10 sao mua v·ªÅ k√≠ch ho·∫°t m√°y l·∫°i l√† ios11.0.2 v·∫≠y qtv",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa anh ƒë·ªëi v·ªõi c√°c l√¥ h√†ng m·ªõi th√¨ ƒëa s·ªë ƒë·ªÅu ƒë√£ ƒë∆∞·ª£c h√£ng c·∫≠p nh·∫≠t l√™n iOS m·ªõi nh·∫•t r·ªìi anh nh√©. Mong anh th√¥ng c·∫£m. N·∫øu anh c√≤n b·∫•t k·ª≥ th·∫Øc m·∫Øc n√†o vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i ·ªü khung b√¨nh lu·∫≠n ph√≠a d∆∞·ªõi, b√™n em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ gi·∫£i ƒë√°p trong th·ªùi gian s·ªõm nh·∫•t ·∫°.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.333931,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 c·ªßa em ƒëang ch·∫°y ios 11.2.6 gi·ªù em mu·ªën v·ªÅ l·∫°i h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh 10.3.3 ƒë∆∞·ª£c kh v·∫≠y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.225975,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e h·ªèi iphone6plus m·∫Øt ti·ªÅn h∆°n iphone6 m√† sao iPhone6 l·∫°i ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios 10 trong khi ƒë√≥ iPhone6plus ch·ªâ ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios 9  z√¢y cho e h·ªèi m√°y n√†o chs game m∆∞·ª£t h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi 2 d√≤ng s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ c·∫•u h√¨nh v√† t√≠nh nƒÉng l√† nh∆∞ nhau b·∫°n nh√©. C·∫£ 2 s·∫£n ph·∫©m hi·ªán t·∫°i ƒë·ªÅu c√≥ th·ªÉ c·∫≠p nh·∫≠t l√™n phi√™n b·∫£n iOS 10 nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.211853,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so v·ªõi Y9 th√¨ m√°y n√†o ch∆°i game h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh¬†iPhone 6 32GB v√† Huawei Y9 (2019) ƒë√°p ·ª©ng ch∆°i Game t·ªët t∆∞∆°ng ƒë∆∞∆°ng nhau , ch√™nh l·ªách kh√¥ng ƒëang k·ªÉ anh nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.169964,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m√¨nh h·ªèi l√† m√¨nh l·ª° n√¢ng c·∫•p h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS 11 r·ªìi m√† mu·ªën h·∫° xu·ªëng IOS 10 l·∫°i th√¨ sao ·∫°, may m√°y t·ªõi thegioididong ƒë·ªÉ h·∫° h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ƒë∆∞·ª£c K ·∫°???",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° r·∫•t ti·∫øc l√† Apple ƒë√£ kh√≥a b·∫£n h·∫° c·∫•p r·ªìi ·∫°, m√¨nh kh√¥ng h·∫° c·∫•p m√°y v·ªÅ l·∫°i IOS 10 ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.152397,
      "id": "30492444",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi con chip A8 n√†y ngang vs con chip snapdragon n√†o",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,CPU n√†y c√≥ th·ªÉ so s√°nh v·ªõi¬†Qualcomm Snapdragon 805 APQ8084 ch·ªã nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.129955,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh ch∆∞a mua m√°y nh∆∞ng mu·ªën h·∫° ¬†h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iphone iso 9 ƒë∆∞·ª£c ko ?",
      "answer": "Ch√†o anh,R·∫•t ti·∫øc b√™n em kh√¥ng h·ªó tr·ª£ h·∫° phi√™n b·∫£n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh anh nh√©. N·∫øu anh c√≤n b·∫•t k·ª≥ th·∫Øc m·∫Øc n√†o vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i ·ªü khung b√¨nh lu·∫≠n ph√≠a d∆∞·ªõi, b√™n em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ gi·∫£i ƒë√°p trong th·ªùi gian s·ªõm nh·∫•t ·∫°.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.126133,
      "id": "30569699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs oppo f9 con n√†o ch∆°i li√™n qu√¢n vs pubg ngon v√† con n√†o ch·ª•p ·∫£nh ƒë·∫πp v·∫≠y ·∫°??",
      "answer": "Ch√†o anh ,¬†OPPO F9 l√† ƒëi·ªán tho·∫°i c√≥ c·∫•u h√¨nh cao h∆°n n√™n ch∆°i 2 game tr√™n l√† t·ªët h∆°n anh nh√©.¬†OPPO F9 ch·ª•p ·∫£nh t·ªët h∆°n , l√†m ƒë·∫πp ·∫£o h∆°n , c√≤n iPhone 6 ch·ª•p ·∫£nh ch√¢n th·ª±c h∆°n ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.066395,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "·ªû c·∫ßn th∆° tgdd m√°y ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m·∫•y v·∫≠y ·∫° . ki·ªÉm tra gi√∫p em",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêa ph·∫ßn c√°c l√¥ h√†ng m·ªõi ƒëi·ªán tho·∫°i n√†y b√™n m√¨nh kinh doanh ƒë·ªÅu ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 11 c·∫£ r·ªìi b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.022245,
      "id": "22414776",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y vs f1s th√¨ c√°i n√†o c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° gi·ªØa 2 d√≤ng chip tr√™n th√¨ chip tr√™n iPhone 6 s·∫Ω c√≥ hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.86618,
      "id": "19910017",
      "field_search": "question",
      "question": "Con m√°y ip 6 32GB n√†y c√≥ ·ªï c·ª©ng h·ªá th·ªëng c·ªßa m√°y l√† bao nhi√™u v·∫≠y b·∫°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° b·ªô nh·ªõ hi·ªán h√†nh c·ªßa m√°y s·∫Ω c√≤n¬†kho·∫£ng 25-26 GB b·∫°n nh√©.¬†Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77199,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi c·∫•u h√¨nh m√°y a7 v√† iphone 6 32GB m√°y n√†o t·ªët h∆°n ??",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ b·∫°n ƒëang c·∫≠p nh·∫≠t Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 v·∫≠y ·∫° ?¬†Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ t·ªët cho b·∫°n nh√© !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.766949,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so v·ªõi j7 2016 th√¨ m√°y n√†o ch∆°i game m∆∞·ª£t v√† m√°t m√°y h∆°n v·∫≠y ad ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° iPhone 6 s·∫Ω ch∆°i game m∆∞·ª£t h∆°n, v·ªÅ nhi·ªát ƒë·ªô th√¨ Samsung Galaxy j7 2016 m√°t h∆°n b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.765554,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "·ªßa m·ªçi ng∆∞·ªùi cho m√¨nh h·ªèi mua m√°y m·ªõi tinh sao l·∫°i c√≥ c√†i s·∫µn h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh nh·ªâ, nay m√¨nh mua m√°y m·ªüi ·ªü tgdƒë ko ƒë·ªÉ √Ω v·ªÅ nh√† m·ªõi nh·ªõ ra l√† m√°y ƒë√£ c√†i s·∫µn",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Smartphone m·ªõi n√†o c≈©ng ƒë·ªÅu c√≥ s·∫µn h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.682959,
      "id": "27914363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi con chip apple a8 2 nh√¢n c·ªßa iphone 6 vs chip exynos 7870 8 nh√¢n c·ªßa ss A6 th√¨ chip n√†o t·ªët h∆°n ·∫° c·∫•u h√¨nh m√°y n√†o s·∫Ω b·ªÅn h∆°n v√† iphone 6 s·∫°c m·∫•y gi·ªù th√¨ ƒë·∫ßy pin m·ª©c ti√™u th·ª• pin c·ª° m·∫•y gi·ªù ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Chip¬†Apple A8 l√† chip c√≥ hi·ªáu nƒÉng m·∫°nh h∆°n b·∫°n nh√©.¬†C·∫£ 2 m√°y b·∫°n d√πng c·∫©n th·∫≠n , b·∫£o qu·∫£n v√† gi·ªØ g√¨n t·ªët th√¨ ƒë·ªÅu d√πng r·∫•t b·ªÅn nh√© b·∫°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.647858,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi l√† con Iphone 6 v·ªõi samsung J7 pro th√¨ c√°i n√†o onl face, ch·ª•p h√¨nh,xem phim, nghe nh·∫°c v√†o youtube v√† ch∆°i v√†i game kh√¥ng qu√° n·∫∑ng th√¨ c√°i n√†o h∆°n ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨¬†iPhone 6 s·ª≠ d·ª•ng Ch√≠p¬†Apple A8 cho hi·ªáu nƒÉng x·ª≠ l√Ω m·∫°nh h∆°n v√† ƒë√°p ·ª©ng t·ªët nh∆∞ c·∫ßu s·ª≠ d·ª•ng tr√™n c·ªßa b·∫°n, v√† m√°y ch·ª•p ·∫£nh ƒë·∫πp, m√†u s·∫Øc t∆∞∆°i, n√©t h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.646873,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So v·ªõi th·ªùi gian d√πng li√™n t·ª•c th√¨ m√°y ip 6 v·ªõi ip6 plus c√°i n√†o pin l√¢u h·∫øt h∆°n v√† kho·∫£ng th·ªùi gian c·ªßa 2 m√°y l√† bao l√¢u",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 Plus d√πng li√™n t·ª•c ƒë∆∞·ª£c l√¢u h∆°n , ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone 6 v√†o kho·∫£ng 5 ti·∫øng onscreen v√† iPhone 6 Plus l√† kho·∫£ng h∆°n 6 gi·ªù b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.51851,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh c·ªßa m√°y l√∫c mua l√† IOS 11 s·∫µn r·ªìi ·∫°? Hay l√† mua xong m·ªõi b·∫Øt ƒë·∫ßu n√¢ng c·∫•p?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° phi√™n b·∫£n iOS th√¨ tu·ª≥ thu·ªôc v√†o l√¥ h√†ng b·∫°n nha. V·ªõi c√°c l√¥ h√†ng m·ªõi th√¨ m√°y s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c c√†i ƒë·∫∑t s·∫µn iOS 11 b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.508892,
      "id": "22810482",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y solo v·ªõi iphone 5se th√¨ con n√†o ch·∫°y ƒëa nhi·ªám v·ªõi game th√¨ con n√†o h∆°n v·ªõi ƒëi·ªÉm an tutu v·∫≠y tgdd",
      "answer": "Ch√†o anh,Con chip Apple A9, 1GB RAM cho hi·ªáu su·∫•t m·∫°nh m·∫Ω h∆°n chip Apple A8 v·ªõi c√πng dung l∆∞·ª£ng RAM nh∆∞ tr√™n. Hi·ªáu nƒÉng ch∆°i game c≈©ng nh∆∞ camera th√¨ iPhone SE s·∫Ω v∆∞·ª£t tr·ªôi h∆°n ·∫°.¬†¬†iPhone 6 s·∫Ω c√≥ ƒëi·ªÉm Antutu kho·∫£ng 79215 ƒëi·ªÉm.¬†iPhone SE 16GB c√≥ ƒëi·ªÉm Antutu v√†o kho·∫£ng 123.000 ƒëi·ªÉm ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh ·∫°.¬†",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.50602,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so s√°nh gi√πm e con A52017 v√† IPHONE6 32GB m√°y n√†o ch∆°i game li√™n qu√¢n v√† 3Q360mobi n√≥i chung l√† game online n·∫∑ng ƒë·ªì h·ªça v√† hi·ªáu nƒÉng con n√†o ch∆°i ngon h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.469448,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh g√¨ v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi m√°y ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh¬† iOS 10 anh nh√©.Th√¢n g·ª≠i anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.37135,
      "id": "26639578",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi con nay voi oppo f3plus thi con nao ngon hon manh hon ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Anh vui l√≤ng th√¥ng tin v·ªÅ nhu c·∫ßu s·ª≠ d·ª•ng ƒë·ªÉ¬†b√™n em c√≥ th·ªÉ¬†h·ªó tr·ª£ cho anh nha.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.353642,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em g·ªèi l√∫c m·ªõi mua m√°y s·∫Ω c√≥ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios m·∫•y v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y s·∫Ω t√πy thu·ªôc l√¥ h√†ng nh∆∞ng ƒëa ph·∫ßn l√† m√°y s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c c·∫≠p nh·∫≠t l√™n iOS m·ªõi nh·∫•t 10.3.3 b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.341663,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "C√≥ c√°ch n√†o m√¨nh gi·∫£m h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios xu·ªëng ƒëx k ad",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh c·∫ßn h·∫° c·∫•p v·ªÅ iOS m·∫•y v·∫≠y ·∫° ?Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t nh√© .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.336996,
      "id": "27498904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi t·∫°i sao hi·ªán nay c√≥ nh·ªØng con m√°y ·ªü ph√¢n kh√∫c t·∫ßm trung c√≥ ram 3 ho·∫∑c 4 gb rom 32 hay 64 gb camera trc sau ƒë·ªÅu t·ª´ kho·∫£ng 5 ƒë·∫øn 20 MP , th√¥ng s√¥ h∆°n h·∫≥n iphone 6 . M√† con iphone 6 l·∫°i c√≥ m·ª©c gi√° kh√° b·∫±ng v·ªõi c√°i con m√°y kh√°c c·ªßa Oppo samsung huawei v.v.v",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Hi·ªán m·ªói h√£ng c√≥ th·∫ø m·∫°nh ri√™ng c·ªßa m√¨nh anh nh√©. V·ªõi iPhone 6 th√¨ th·∫ø m·∫°nh c·ªßa s·∫£n ph·∫©m l√† c·∫•u h√¨nh ·ªïn ƒë·ªãnh l√¢u d√†i v·ªõi h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS anh nh√©, m·∫∑c d√π camera c·ªßa h√£ng c√≥ ƒë·ªô ph√¢n gi·∫£i th·∫•p nh∆∞ng v·∫´n cho c√°c b·ª©c ·∫£nh ch√¢n th·ª±c,ch·∫•t l∆∞·ª£ng ·∫£nh kh√° l√† t·ªët ch·ª© kh√¥ng qu√° thua k√©m so v·ªõi c√°c h√£ng kh√°c anh nh√©.Xin g·ª≠i th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.310905,
      "id": "21726523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m h·ªèi ip6 v·ªõi note5 th√¨ v·ªÅ c·∫•u h√¨nh m√°y n√†o m·∫°nh h∆°n?m mu·ªën mua nh∆∞ng ƒëang ph√¢n v√¢n 2sp n√†y?t∆∞ v·∫•n d√πm m nh√©",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Hai m√°y n√†y th√¨ theo m√¨nh b·∫°n n√™n ch·ªçn m√°y Note 5 ƒë·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng s·∫Ω t·ªët v√† m∆∞·ª£t h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.232826,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ƒë∆∞·ª£c c√†i h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios m·∫•y v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,M√¨nh ki·ªÉm tra c√°c m√°y Iphone 6 m·ªõi khi active l√† ios 11 b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21385,
      "id": "27985182",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 c·ªßa iphone 6 vs chip exynls 7880 c·ªßa Samsung th√¨ chip n√†o c√≥ c·∫•u h√¨nh t·ªët h∆°n d√πng b·ªÅn h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Apple A8 l√† chip c√≥ hi·ªáu nƒÉng m·∫°nh h∆°n b·∫°n nh√©.¬†¬†N·∫øu b·∫°n d√πng ƒëi·ªán tho·∫°i c·∫©n th·∫≠n , b·∫£o qu·∫£n v√† gi·ªØ g√¨n m√°y t·ªët th√¨ c·∫£ 2 Chip chip n√†o c≈©ng b·ªÅn c·∫£ nh√© b·∫°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.091343,
      "id": "29446871",
      "field_search": "question",
      "question": "c·∫•u h√¨h so vs htc 10 evo nh∆∞ th·∫ø n√†o ak",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° v·ªÅ c·∫•u h√¨nh th√¨¬†HTC 10 evo c√≥ c·∫•u h√¨nh nh·ªânh h∆°n, tuy nhi√™n v·ªÅ ƒë·ªô b·ªÅn v√† s·ª≠ d·ª•ng ·ªïn ƒë·ªãnh l√¢u d√†i th√¨ ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone 6 ƒë√°p ·ª©ng t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.065868,
      "id": "27670078",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y v√† oppo f3+ th√¨ m√°y n√†o c√≥ hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°nM√¨nh ki·ªÉm tra c·∫•u h√¨nh m√°y¬†OPPO F3 Plus c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n so v·ªõi c·∫•u h√¨nh m√°y¬†iPhone 6 b·∫°n nh√©.Chia s·∫Ω c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.999813,
      "id": "17560925",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y so v·ªõi a5 2016 camera m√°y n√†o h∆°n ?",
      "answer": "Ch√†o anh,V·ªõi s·∫£n ph·∫©m Iphone 6 phi√™n b·∫£n tr∆∞·ªõc, theo quan ƒëi·ªÉm c√° nh√¢n em camera v∆∞·ª£t tr·ªôi h∆°n so v·ªõi A5 2016, ch·ª•p thi·∫øu s√°ng hay ƒë·ªß s√°ng v·∫´n nh·ªânh h∆°n ·∫°, n·∫øu m√¨nh c√≥ nhu c·∫ßu mua s·∫£n ph·∫©m, c√≥ th·ªÉ ƒë·ªÉ l·∫°i s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i, b√™n em li√™n h·ªá h·ªó tr·ª£ t·ªët nh·∫•t ƒë·∫øn anh nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.951431,
      "id": "23569466",
      "field_search": "question",
      "question": "con n√†y ch∆°i li√™n qu√¢n max c·∫•u h√¨nh c√≥ ƒë∆∞·ª£c k ·∫°",
      "answer": "@T·ª∑: dc bn oi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.912548,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh kh√¥ng mua m√°y t·∫°i tgdd, tgdd c√≥ h·ªó tr·ª£ c·∫≠p nh·∫≠t h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√¥ng ?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªãD·∫° r·∫•t ti·∫øc b√™n em kh√¥ng h·ªó tr·ª£ ƒë∆∞·ª£c c√°c s·∫£n ph·∫©m kh√¥ng mua t·∫°i Thegioididong.com ch·ªã nha, mong ch·ªã th√¥ng c·∫£mTh√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86708,
      "id": "26962743",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera truoc c√≥ ch·∫ø ƒë·ªô l√†m ƒë·∫πp ko ·∫° camera con n√†y so vs oppo f3 th√¨ sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Camera tr∆∞·ªõc c·ªßa m√°y kh√¥ng c√≥ ch·∫ø ƒë·ªô l√†m ƒë·∫πp b·∫°n nha, so v·ªõi Oppo F3 th√¨ m√°y Iphone 6 s·ª≠ d·ª•ng m∆∞·ª£t v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.848858,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi n·∫øu b√¢y gi·ªù mua iPhone 6s plus khi k√≠ch ho·∫°t l√™n th√¨ s·∫Ω ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh hi·ªán t·∫°i hay v·∫´n ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh 9.0",
      "answer": "Ch√†o anh,Hi·ªán anh mua Iphone 6s plus m·ªõi t·∫°i Thegioididong.com s·∫Ω ch·∫°y h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS 11 anh nh√©, b·∫£n c·ª• th·ªÉ bao nhi√™u th√¨ khi mua m·ªõi ki·ªÉm tra ch√≠nh x√°c ƒë∆∞·ª£c v√† anh c√≥ th·ªÉ n√¢ng c·∫•p l√™n b·∫£n m·ªõi nh·∫•t ƒë∆∞·ª£c ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.800331,
      "id": "24359656",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11ƒë√£ dc k√≠ch hoƒÖt san th√¨ m√°y c√≥ chƒÖy ch√¢m k ƒÖ? N·∫øu c√≥ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m·ªõi th√¨ iPhone 6 C√≥ ch·∫≠m l·∫°i kh√¥ng ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†H·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 11 c√≥ s·∫µn hay n·∫•ng c·∫•p t·ª´ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 10 l√™n c≈©ng gi·ªëng nhau b·∫°n nh√©.¬†M√°y d√πng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS 11 l√† t∆∞∆°ng ƒë·ªëi t·ªët nh√© b·∫°n .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.792177,
      "id": "32282099",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y vs mi8 lite m√°y n√†o c√≥ c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n",
      "answer": "Ch√†o anh,ƒêi·ªán tho·∫°i Xiaomi Mi 8 Lite c√≥ c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n anh nh√©. Nh∆∞ng do 2 m√°y ch·∫°y 2 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√°c nhau n√™n c√≥ tr·∫£i nghi·ªám s·ª≠ d·ª•ng kh√°c nhau. N·∫øu ƒë∆∞·ª£c anh vui l√≤ng gh√© si√™u th·ªã b√™n em ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám th·ª≠ tr∆∞·ªõc ·∫°.Th√¢n ch√†o anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.774714,
      "id": "22588463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi. Hi·ªáu nƒÉng v·ªõi ƒë·ªô mu·ª£t iphone 6 so v·ªõi htc desire eye con n√†o h∆°n ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ƒë·ªëi v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n ƒë·ªÅu c√≥ c·∫•u h√¨nh kh√° m·∫°nh m·∫Ω v√† m∆∞·ª£t m√† ƒë√≥ anh nh√©. N·∫øu anh ƒëang quan t√¢m ƒë·∫øn s·∫£n ph·∫©m anh c√≥ th·ªÉ ƒë·∫∑t h√†ng v·ªõi s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 32GB v√† ƒë·∫øn si√™u th·ªã ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám v√† l·ª±a ch·ªçn s·∫£n ph·∫©m ph√π h·ª£p nha anh. ƒê·ªëi v·ªõi s·∫£n ph·∫©m HTC hi·ªán b√™n em ƒë√£ ng∆∞ng kinh doanh r·ªìi anh ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.772211,
      "id": "20764876",
      "field_search": "question",
      "question": "S·∫£n ph·∫©m iphone 6 nay v·ªõi iphone se c√°i n√†o c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n v·∫≠y qtv",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†Gi·ªØa hai s·∫£n ph·∫©m anh quan t√¢m th√¨ theo em s·∫£n ph·∫©m Iphone 6 c√≥ c·∫•u h√¨nh m·∫°nh h∆°n anh nh√©.¬†Chia s·∫ª c√πng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765547,
      "id": "29581309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi sao e ko th·∫•y c·∫•u h√¨nh c·ªßa m√°y l√† ios 12 beta hay g√¨ v·∫≠y e. l√∫c tr∆∞·ªõc e l·ª° tay x√≥a c·∫•u h√¨nh m√°y gi·ªù e mu·ªën ƒë·∫∑t l·∫°i thi ko bi·∫øt ph·∫£i l√†m nh∆∞ th·∫ø n√†o.",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y do ch·ªã thao t√°c x√≥a r·ªìi n√™n s·∫Ω kh√¥ng hi·ªÉn th·ªã l·∫°i ƒë∆∞·ª£c n·ªØa ·∫° .Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.743284,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "c√≥ th·ªÉ h·∫° h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios 10xu·ªëng ios 9 k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.649395,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e h·ªèi samsung j7 prime v·ªõi ip6 th√¨ m√°y n√†o ch∆°i game ·ªïn h∆°n l∆∞·ªõt web m∆∞·ª£t h∆°n ·∫° t·ªëc ƒë·ªô x·ª≠ l√Ω c·ªßa m√°y n√†o nhanh h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©¬†Theo m√¨nh ki·ªÉm tra th√¨ chip Apple A8¬†c√≥ hi·ªáu nƒÉng ¬†h∆°n so v·ªõi chip Exynos 7870 ¬†b·∫°n nh√©! ¬†Ngo√†i ra, c√° nh√¢n m√¨nh ƒë√°nh gi√° iphone 6 cho hi·ªáu nƒÉng ch∆°i game, l∆∞·ªõt web t∆∞∆°ng ƒë·ªëi m∆∞·ª£t h∆°n so v·ªõi m√°y Samsung J7 prime b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.629381,
      "id": "22530183",
      "field_search": "question",
      "question": "b√¢y gi·ªù mang m√°y ra ch·∫°y l·∫°i h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh th√¨ phi√™n b·∫£n s·∫Ω l√† 10.3.3 hay 11.0.3. xin c·∫£m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Phi√™n b·∫£n v·∫´n l√† phi√™n b·∫£n m·ªõi nh·∫•t ch·ª© kh√¥ng h·∫° xu·ªëng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58033,
      "id": "27395761",
      "field_search": "question",
      "question": "C·∫•u h√¨nh m√°y c√≥ ch∆°i ƒë∆∞·ª£c game n·∫∑ng hi·ªán nay ko  S√†i l√¢u v·ªÅ sao th√¨ m√°y c√≥ hi·ªán t∆∞·ª£ng ch·∫≠m m√°y hay gi·∫≠t lag ko  Em c·∫ßn 1 m√°y s·ª≠ d·ª•ng l√¢u d√†i v·ªÅ sao m√† ko b·ªã ch·∫≠m",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,C·∫•u h√¨nh m√°y s·ª≠ d·ª•ng v·∫´n ch∆°i t·ªët c√°c game hi·ªán t·∫°i v√† d√πng m√°y m∆∞·ª£t v·ªõi ·ªïn kh√¥ng v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨ b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56683,
      "id": "24033099",
      "field_search": "question",
      "question": "M√∫n coi h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios m√¨nh coi ·ªü ƒë√¢u v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n v√†o : C√†i ƒë·∫∑t - c√†i ƒë·∫∑t chung - gi·ªõi thi·ªáu - b·∫°n s·∫Ω xem ƒë∆∞·ª£c phi√™n b·∫£n iOS b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.519894,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y v·ªõi oppo F9 m√°y n√†o ch∆°i game t·ªët h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y m√¨nh ki·ªÉm tra Oppo F9 c√≥ c·∫•u h√¨nh cao h∆°n v√† ch∆°i game m∆∞·ª£t h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.458412,
      "id": "30239589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cemera tr∆∞·ªõc. C·ªßa iPhone 6 c√≥ 1.2 MB m√† sao cua oppo f9 25mb 2cai gi√° c≈©ng ngang nhau m√† pin v√† b·ªô nh·ªõ v·ªõi ram iPhone 6 ƒëi·ªÅu thua l√† sao v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·∫•n ƒë·ªÅ n√†y th√¨ l√† do thi·∫øt k·∫ø c·ªßa m·ªói h√£ng th√¨ s·∫Ω kh√°c nhau th√¥i anh nh√©. Anh th·∫•y s·∫£n ph·∫©m n√†o ph√π h·ª£p v·ªõi m√¨nh th√¨ c√≥ th·ªÉ ch·ªçn s·∫£n ph·∫©m ƒë√≥ nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440514,
      "id": "29946111",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip Apple a8 hieu nang ngang vs chip n√†o z",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n so s√°nh v·ªõi d√≤ng Chip th∆∞∆°ng hi·ªáu n√†o v·∫≠y ·∫°, ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.360233,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi iphone 6 v·ªõi iphone 7 so s√°nh gi√πm m√¨nh 2 con n√†y. so s√°nh v·ªÅ hi·ªáu nƒÉng t·ªëc ƒë·ªô load ·ª©ng d·ª•ng ch∆°i game th√¨ sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iphone 7 l√† ƒëi·ªán tho·∫°i c√≥ hi·ªáu nƒÉng m·∫°nh h∆°n , nhanh h∆°n, n√™n ch∆°i game v√† d√πng ·ª©ng d·ª•ng m∆∞·ª£t h∆°n v√† nhanh h∆°n kh√° nhi·ªÅu ¬†b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.355343,
      "id": "27493352",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hay 6 plus v·ªõi oppo f7 th√¨ m√°y n√†o ch∆°i game m∆∞·ª£t h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,D·∫° v·ªõi c·∫£ 3 s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ ch∆°i game ƒë·ªÅu m∆∞·ª£t v√† ·ªïn h·∫øt ch·ªã nh√©, tuy nhi√™n s·∫£n ph·∫©m OPPO F7 v·ªõi RAM cao h∆°n n√™n vi·ªác ch·ªã v·∫≠n h√†nh game v√† s·ª≠ d·ª•ng c√°c t√°c v·ª• kh√°c n·ªØa c√≥ ph·∫ßn ·ªïn h∆°n 2 s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 v√† 6 Plus ch·ªã nh√©, ƒë√°ng ch·ªçn ƒë·ªÉ cho vi·ªác ch∆°i game gi·∫£i tr√≠ h∆°n ƒë√≥ ch·ªã ·∫°Th√¢n g·ª≠i ƒë·∫øn ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34152,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh mu·ªën t·∫Øt th√¥ng b√°o n√¢ng c·∫•p h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh, th√¨ ph·∫£i l√†m sao?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i n√†y b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > dung l∆∞·ª£ng v√† s·ª≠ d·ª•ng iCloud > Qu·∫£n l√Ω Dung l∆∞·ª£ng c·ªßa ph·∫ßn dung l∆∞·ª£ng > T√¨m x√≥a b·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t m·ªõi ƒëi l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.333796,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y v·ªõi oppo f7 64gb th√¨ m√°y n√†o ch∆°i game m∆∞·ª£t h∆°n ad ƒë·ªëi v·ªõi 1 s·ªë game n·∫∑ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†iPhone 6 32GB v√† OPPO F7 ƒë·ªÅu ch∆°i Game r·∫•t t·ªët , tuy nhi√™n c·∫•u h√¨nh c·ªßa¬†OPPO F7 c√≥ ph·∫ßn ƒë√°p ·ª©ng t·ªët h∆°n b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31815,
      "id": "30861487",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung j 6 v√† j8 m√°y n√†o m·∫°nh h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Theo m√¨nh ƒë√°nh gi√° th√¨¬†Samsung Galaxy J6 cho hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n do c√≥ CPU hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n trong c√πng m·ª©c ram b·∫°n nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.30156,
      "id": "20830486",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 v√† oppo f3 m√°y n√†o quay clip m√†ng h√¨nh game cf m∆∞·ª£t h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Theo tr·∫£i nghi·ªám c·ªßa m√¨nh th√¨ iPhone 6 ƒë√°p ·ª©ng t·ªët h∆°n b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.225515,
      "id": "23678745",
      "field_search": "question",
      "question": "E ch√†o anh ch·ªã nh√¢n vi√™n , e c·∫ßn ch√∫t t∆∞ v·∫•n ·∫° , hi·ªán t·∫°i e x√†i h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh ios 11.1.2 , nh∆∞ng e th·∫•y n√≥ t·ªá qu√° , c√≥ c√°ch n√†o gi·ªù ƒë·ªÉ h·∫° h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh xu·ªëng 10 ko ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ hi·ªán t·∫°i kh√¥ng c√≥ c√°ch n√†o ƒë·ªÉ h·∫° xu·ªëng IOS 10 khi ƒë√£ c·∫≠p nh·∫≠t l√™n IOS 11 b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.179129,
      "id": "32577697",
      "field_search": "question",
      "question": "S·∫£n ph·∫©m iphone 6 vs realmi c1 m√°y n√†o c·∫•u h√¨nh t·ªët h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° m√¨nh ki·ªÉm tra c·∫•u h√¨nh m√°y¬†iPhone 6 c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.140959,
      "id": "28158264",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so s√°nh gi√∫p em gi·ªØa Iphone 6 32GB v√† Galaxy J7 Prime xem m√°y n√†o ch·ª•p ·∫£nh ƒë·∫πp,c·∫•u h√¨nh cao,m√†n h√¨nh s·∫Øc n√©t h∆°n nh√©. Em xin c·∫£m ∆°n.",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 32GGB c√≥ c·∫•u h√¨nh cao h∆°n anh nh√©, cho kh·∫£ nƒÉng load game v√† ·ª©ng d·ª•ng t·ªët h∆°n ·∫°, tuy nhi√™n s·∫Ω c√≥ kh·∫£ nƒÉng ƒëa nhi·ªám ch∆∞a ƒë∆∞·ª£c b·∫±ng m√°y J7 Prime do RAM J7 Prime l√† 3GB g·∫•p 3 l·∫ßn 1GB RAM c·∫£u iPhone 6 32GB ƒë√≥ ·∫°, c√≤n camera th√¨ s·∫£n ph·∫©m iPhone 6 t·ªët h∆°n anh ∆°iTh√¢n g·ª≠i ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.115791,
      "id": "30519421",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi·ªáu nang con iphone 6 vs oppo f9 con n√†o cao h∆°n ak",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Theo tr·∫£i nghi·ªám c√° nh√¢n c·ªßa m√¨nh th√¨ hi·ªáu nƒÉng c·ªßa 2 m√°y ngang nhau anh nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098677,
      "id": "21692313",
      "field_search": "question",
      "question": "C√° n√†y so v·ªõi oppo f1s th√¨ c√° n√†o ch·ª•p ·∫£nh v√†o selfi ƒë·∫πp h∆°n?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã Nhi,D·∫° v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n th√¨ ƒë·ªÅu c√≥ ch·∫•t l∆∞·ª£ng camera kh√° t·ªët v√† t√πy c·∫£m nh·∫≠n c·ªßa t·ª´ng ng∆∞·ªùi m√† s·∫Ω c√≥ ƒë√°nh gi√° kh√°c nhau v·ªÅ ch·∫•t l∆∞·ª£ng camera c·ªßa 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n ƒë√≥ ·∫°. N√™n ƒë·ªÉ c√≥ ƒë√°nh gi√° c·ªßa m√¨nh th√¨ ch·ªã c√≥ th·ªÉ d√†nh ch√∫t th·ªùi gian ƒë·∫øn si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n ch·ªã nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098185,
      "id": "20957066",
      "field_search": "question",
      "question": "loa c·ªßa m√°y n√†y so v·ªõi iphone 6s plus c√°i n√†o nghe to ,trong tr·∫ªo h∆°n?",
      "answer": "Ch√†o anh,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ anh c√≥ th·ªÉ ƒë·∫øn tr·ª±c ti·∫øp si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám v√† c√≥ √Ω ki·∫øn ri√™ng v√¨ c√≤n t√πy thu·ªôc v√†o c·∫£m nh·∫≠n c·ªßa m·ªói ng∆∞·ªùi anh nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094366,
      "id": "18661357",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y vs xiaomi mi5 th√¨ con n√†o chi·∫øn game t·ªët h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ 2 s·∫£n ph·∫©m tr√™n s·ª≠ d·ª•ng 2 c√¥ng ngh·ªá kh√°c nhau c≈©ng nh∆∞ 2 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√°c nhau n√™n kh√¥ng th·ªÉ so s√°nh ch√≠nh x√°c ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√© v√† t√πy thu·ªôc v√†o nhu c·∫ßu s·ª≠ d·ª•ng c·ªßa b·∫°n n·∫øu b·∫°n s·ª≠ d·ª•ng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS th√¨ s·∫Ω b·∫£o m·∫≠t v√† ch·∫°y ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n nh∆∞ng c√°c ·ª©ng d·ª•ng v√† game s·∫Ω √≠t h∆°n c√≤n v·ªõi h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh Android th√¨ ng∆∞·ª£c l·∫°i h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh hay b·ªã l·ªói nh∆∞ng s·∫Ω c√≥ r·∫•t nhi·ªÅu ·ª©ng d·ª•ng v√† game ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ n√™n t√πy v√†o nhu c·∫ßu m√† b·∫°n c√≥ th·ªÉ l·ª±a ch·ªçn b·∫°n nh√©. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.091255,
      "id": "31216363",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√†o QTV, v√†o ƒë√¢u ƒë·ªÉ xem phi√™n b·∫£n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh c·ªßa IP6 h·∫£ QTV? c√°m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t >¬†C√†i ƒë·∫∑t chung >¬†Gi·ªõi thi·ªáu > b·∫°n ki·ªÉm tra phi√™n b·∫£n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh t·∫°i ƒë√¢y nh√©.Xin th√¥ng tin ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.047527,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi iphone 6 c√≥ n√™n l√™n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh h√†nh 10.3.3 kh√¥ng ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†V·ªõi¬†iPhone 6 th√¨ c√≥ c·∫•u h√¨nh ƒë√°p ·ª©ng ƒë∆∞·ª£c t·ªët iOS 10.3.3 n√™n b·∫°n c√≥ th·ªÉ c·∫≠p nh·∫≠t l∆∞u √Ω khi ƒë√£ c·∫≠p nh·∫≠t th√¨ kh√¥ng th·ªÉ quay v·ªÅ phi√™n b·∫£n c≈© ƒë∆∞·ª£c nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.035572,
      "id": "27685953",
      "field_search": "question",
      "question": "Gi·ªØa iphone 6s plus v√† oppo f7 con n√†o choi lq muot hon",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi 2 m·∫´u s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ OPPO F7 c√≥ c·∫•u h√¨nh nh·ªânh h∆°n, nh∆∞ng theo nhi·ªÅu b·∫°n ph·∫£n h·ªìi th√¨ OPPO F7 t·ªëi ∆∞u game kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c t·ªët n√™n iPhone 6S s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ch∆°i game Li√™n qu√¢n ·ªïn h∆°n nha.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.032038,
      "id": "31128255",
      "field_search": "question",
      "question": "con n√†y v·ªõi huawei y9 con n√†o m·∫°nh h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,N·∫øu x√©t theo ƒëi·ªÉm s·ªë antutu th√¨¬†huawei y9 cho¬†hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n¬†b·∫°n nh√©.B·∫°n c√≥ th·ªÉ ƒë·∫øn c·ª≠a h√†ng Thegioididong.com tr·∫£i nghi·ªám tr·ª±c ti·∫øp tr√™n m√°y ƒë·ªÉ c√≥ c·∫£m nh·∫≠n ch√≠nh x√°c tr∆∞·ªõc khi ch·ªçn mua b·∫°n nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93095,
      "id": "28558559",
      "field_search": "question",
      "question": "So s√°nh gi√∫p e m√°y n√†y v·ªõi moto x4 vs ·∫° ? 2 m√°y m√°y n√†o ch·∫°y m∆∞·ª£t h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi 2 s·∫£n ph·∫©m n√†y th√¨ em th·∫•y s·∫£n ph·∫©m Moto 4X c√≥ ph·∫ßn ·ªïn h∆°n anh nh√©, s·∫£n ph·∫©m c√≥ ƒë∆∞·ª£c c·∫•u h√¨nh cao h∆°n n√™n s·∫Ω mang l·∫°i tr·∫£i nghi·ªám s·ª≠ d·ª•ng t·ªët h∆°n ƒë√≥ anh ∆°iTh√¢n g·ª≠i ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.867361,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi e v·ª´a mua con iphone6 32gb ƒë∆∞·ª£c 1 th√°ng m√† pin m√°y b·ªã ph√π..tgdd c√≥ b·∫£o h√†nh nh∆∞ th·∫ø n√†o.??",
      "answer": "D·∫° ch√†o anh¬†R·∫•t ti·∫øc b√™n em kh√¥ng b·∫£o h√†nh tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh nh√©, mong anh th√¥ng c·∫£m ·∫°. Anh vui l√≤ng d√†nh √≠t th·ªùi gian mang m√°y ra b√™n em h·ªó tr·ª£ ki·ªÉm tra v√† chuy·ªÉn h√£ng s·ª≠a ch·ªØa c√≥ t√≠nh ph√≠ anh nh√© v√† ph√≠ s·∫Ω do h√£ng th√¥ng b√°o c·ª• th·ªÉ ƒë·∫øn anh ·∫°Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.83901,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi iPhone 6 c·ªßa em ƒëang d√πng IOS 10 ! Em c√≥ n√™n l√™n IOS 11 h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m·ªõi nh·∫•t ko ·∫° v√† t·∫°i  sao ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° hi·ªán th√¨ m√¨nh th·∫•y phi√™n b·∫£n n√†y ƒë√£ kh√° ·ªïn ƒë·ªãnh n√™n b·∫°n c√≥ th·ªÉ n√¢ng c·∫•p n·∫øu th√≠ch nh·ªØng ƒëi·ªÉm m·ªõi tr√™n phi√™n b·∫£n n√†y nh√©. B·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t ph·∫ßn m·ªÅm m·ªõi s·∫Ω gi√∫p m√°y b·∫£o m·∫≠t t·ªët h∆°n, kh·∫Øc ph·ª•c nh·ªØng l·ªói c·ªßa phi√™n b·∫£n ph·∫ßn m·ªÅm c≈© v√† ƒë∆∞·ª£c b·ªï sung nh·ªØng t√≠nh nƒÉng m·ªõi,...L∆∞u √Ω khi ƒë√£ n√¢ng c·∫•p phi√™n b·∫£n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m·ªõi s·∫Ω kh√¥ng h·∫° xu·ªëng phi√™n b·∫£n c≈© h∆°n b·∫°n nh√©. Chia s·∫ª c√πng b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.779438,
      "id": "31261666",
      "field_search": "question",
      "question": "V·ªÅ ƒë·ªô l√¢u d√†i m√°y n√†y vs Oppo F9 m√°y n√†o t·ªët v ad",
      "answer": "Ch√†o anh Thu·∫≠n,D·∫° v·ªÅ ƒë·ªô b·ªÅn th√¨ 2 m√°y nh∆∞ nhau anh nha, tuy nhi√™n v·ªõi h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS th√¨ c√≥ th·ªÉ m√°y s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ l√¢u d√†i h∆°n so v·ªõi F9, nh∆∞ng v·ªÅ thi·∫øt k·∫ø th√¨ F9 v·∫´n c√≥ th·ªÉ theo k·ªãp v·ªõi nh·ªØng l·ªëi thi·∫øt k·∫ø ƒë·ªôc ƒë√°o trong v√†o nƒÉm s·∫Øp t·ªõi ƒë√≥ ·∫°Chia s·∫ª c√πng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.74175,
      "id": "26838995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i ah c√≥ th·ªÉ so s√°nh con iphone 5s v·ªõi con iphone 5s qu·ªëc t·∫ø ƒëc k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,C√≥ ph·∫£i anh c·∫ßn so s√°nh iphone 5s lock v·ªõi iphone 5s qu·ªëc t·∫ø kh√¥ng ·∫°, v·ªÅ c∆° b·∫£n th√¨¬†s·∫£n ph·∫©m ƒë·ªÅu gi·ªëng nhau ·∫°, ri√™ng m√°y lock th√¨ kh√¥ng nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c sim nh√† m·∫°ng khi mang v·ªÅ Vi·ªát Nam c√≤n v·ªÅ t√≠nh nƒÉng th√¨ kh√° t∆∞∆°ng ƒë·ªìng nhau kh√¥ng c√≥ s·ª± kh√°c bi·ªát nhi·ªÅu nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.72502,
      "id": "24087823",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y ch∆°i li√™n qu√¢n max c·∫•u h√¨nh c√≥ ngon ko v√† c√≥ hi·ªán t∆∞·ª£ng lag gi·∫≠t k???",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,M√°y ch∆°i Li√™n Qu√¢n max c·∫•u h√¨nh th√¨ ·ªü m·ª©c trung b√¨nh th√¥i ban nha, v·∫´n c√≥ th·ªÉ x·∫£y ra lag gi·∫≠t, b·∫°n t·∫Øt h·∫øt c√°c ·ª©ng d·ª•ng ng·∫ßm c·ªßa m√°y ƒë·ªÉ m√°y ch∆°i m∆∞·ª£t v√† ·ªïn h∆°n b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70232,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y n√†y v·ªõi oppo f7 m√°y n√†o ch∆°i game √™m h∆°n m∆∞·ª£t h∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,2 m√°y n√†y ƒë·ªÅu c√≥ th·ªÉ ch∆°i game t·ªët tuy nhi√™n hi·ªáu nƒÉng tr√™n¬†OPPO F7 l√† cao h∆°n b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.700083,
      "id": "30268656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi m√°y ch∆°i pubg ƒëc ko ·∫°? N·∫øu ch∆°i ƒëc th√¨ c·∫•u h√¨nh ch∆°i ƒëc t·ªõi m·ª©c n√†o ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†S·∫£n ph·∫©m iPhone 6 c√≥ th·ªÉ ch∆°i ƒë∆∞·ª£c t·ª±a Game b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p ·ªü m·ª©c ƒë·ªì h·ªça trung b√¨nh, tuy nhi√™n ƒë√¥i l√∫c s·∫Ω g·∫∑p t√¨nh tr·∫°ng gi·∫≠t lag nh·∫π b·∫°n nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.6751,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con n√†y ch∆°i li√™n qu√¢n m·ªü full c·∫•u h√¨nh ƒëc k ·∫° ü§î v·ªõi l·∫°i e th·∫•y pin n√≥ √≠t qu√° s·ª£ hao pin",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° m√°y c√≥ th·ªÉ ch∆°i li√™n qu√¢n v·ªõi c·∫•u h√¨nh cao nh·∫•t v√† m√°y c√≥ th·ªÉ ch∆°i game li√™n t·ª•c 2-3 ti·∫øng b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67429,
      "id": "26617249",
      "field_search": "question",
      "question": "hi·ªán t·∫°i so s√°nh 2 ƒëi·ªán tho·∫°i iphone 6 32GB v√† samsung J7+ con n√†o ngon h∆°n ·∫°? em bƒÉn khoƒÉn qu√°, v√† ƒëi·ªán tho·∫°i iphone c√≥ ch·ª©c nƒÉng ghi √¢m kh√¥ng ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Hai m√°y n√†y th√¨ Iphone 6 co hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n v√† x·ª≠ l√Ω m∆∞·ª£t h∆°n b·∫°n nha, m√°y Iphone c√≥ ghi √¢m m√¥i tr∆∞·ªùng, kh√¥ng c√≥ ghi √¢m cu·ªôc g·ªçi b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.666737,
      "id": "24146700",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 n√†y v·ªõi samsung galaxy j7 priem m√°y n√†o t·ªët h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,Hi·ªán t·∫°i 2 s·∫£n ph·∫©m n√†y theo em th√¨ iPhone 6 s·∫Ω d√πng m∆∞·ª£t m√† ·ªïn ƒë·ªãnh nhi·ªÅu h∆°n ·∫°, anh c√≥ th·ªÉ ra si√™u th·ªã tr·∫£i nghi·ªám th·ª±c t·∫ø ƒë·ªÉ c√≥ nh√¨n nh·∫≠n ch√≠nh x√°c nh·∫•t v·ªÅ s·∫£n ph·∫©m anh nh√©¬†Th√¢n g·ª≠i ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.666115,
      "id": "24315739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ƒëang c√≥ con Samsung J7 Prime v√† em mu·ªën ƒë·ªïi con iphone 6 32GB n√†y th√¨ c·∫ßn ph·∫£i b√π bao nhi√™u ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†N·∫øu m√°y anh mua m·ªõi¬† t·∫°i Thegioididong.com v√† c√≤n nguy√™n v·∫πn, trong th·ªùi gian b·∫£o h√†nh th√¨ b√™n em h·ªó tr·ª£ thu l·∫°i v√† gi√∫p anh ƒë·ªïi sang s·∫£n ph·∫©m kh√°c. Anh vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m gi√∫p em th√¥ng tin v·ªÅ gi√° s·∫£n ph·∫©m tr√™n h√≥a ƒë∆°n l√∫c anh mua, v√† ng√†y th√°ng mua s·∫£n ph·∫©m ƒë·ªÉ em t√≠nh gi√∫p anh s·ªë ti·ªÅn c·ª• th·ªÉ h∆°n.¬†Mong¬† nh·∫≠n ph·∫£n h·ªìi¬† s·ªõm t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65805,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh ƒëang d√πng con samsung j7 prime mua ·ªü tgdd. m√¨nh l√†m r∆°i v√† h·ªèng m√†n h√¨nh. h·ªán gi·ªù v·∫´n c√≤n b·∫£o h√†nh. cho m√¨nh h·ªèi gi·ªù m√¨nh mu·ªën thay m√†n h√¨nh th√¨ c√≥ ƒë∆∞·ª£c b·∫£o h√†nh ko. gi√° thay m√†n h√¨nh l√† bnhieu.",
      "answer": "Ch√†o anh,Hi·ªán t·∫°i h√£ng ch·ªâ h·ªó tr·ª£ thay t√≠nh ph√≠ th√¥i ·∫°, kh√¥ng h·ªó tr·ª£ thay b·∫£o h√†nh v√¨ ƒë√¢y l√† l·ªói ng∆∞·ªùi d√πng ·∫°, anh mang s·∫£n ph·∫©m ƒë·∫øn si√™u th·ªã b√™n em ƒë·ªÉ b√™n em chuy·ªÉn m√°y l√™n h√£ng ƒë·ªÉ h√£ng b√°o gi√° tr∆∞·ªõc khi thay n·∫øu anh ƒë·ªìng √Ω th√¨ anh thay nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.640656,
      "id": "27906805",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 voi  oppo 5 m√°y nao co hieu nang m·∫°nh hon ·∫°. V·ªÅ hieu nang c·ªßa 2 m√°y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p ƒë·∫øn iPhone 6 v·ªõi Oppo F5 ƒë√∫ng kh√¥ng v·∫≠y ·∫°, ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.624153,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y v·ªõi galaxy a5 2017 n√™n ch·ªçn con n√†o ƒë·ªÉ ch∆°i game v·∫≠y ,",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 c√≥ c·∫•u h√¨nh t·ªët, ƒë√°p ·ª©ng ƒë∆∞·ª£c t·ªët nhu c·∫ßu ch∆°i game c·ªßa b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.616545,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho h·ªèi ss7+ vs ip6 th√¨ m√°y n√†o cho c·∫•u h√¨nh m·∫°nh v√† ch∆°i game t·ªët v√† ch∆°i ƒëc game l√¢u d√†i z qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©D·∫° theo m√¨nh ki·ªÉm tra th√¨ chip x·ª≠ l√Ω c·ªßa m√°y¬†Samsung Galaxy S7 cho hi·ªáu nƒÉng c√≥ ph·∫ßn nh·ªânh h∆°n ·∫°, n√™n khi x·ª≠ l√Ω ·ª©ng d·ª•ng/ game m√°y n√†y s·∫Ω c√≥ ph·∫ßn ·ªïn v√† m∆∞·ª£t h∆°n b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫°!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.589792,
      "id": "21697926",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi 3 m√°y ip 6 plus, ip 6, C9 Pro 1 trong 3 m√°y th√¨ m√°y n√†o ch∆°i li√™n qu√¢n m∆∞·ª£t nh·∫•t v√† gi·ªØa ip 6 plus v√† ip 6 th√¨ m√°y n√†o ch∆°i m∆∞·ª£t hay ngang nhau ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° v·ªÅ c·∫•u h√¨nh ch∆°i game t·ªët th√¨ m√¨nh th·∫•y C9 pro ch∆°i t·ªët game Li√™n Qu√¢n ƒë√≥ ·∫°. Tuy nhi√™n v·ªõi c·∫•u h√¨nh tr√™n 3 m√°y ƒë·ªÅu ch∆°i t·ªët ƒë∆∞·ª£c game n√™n b·∫°n c·ª© y√™n t√¢m b·∫°n nh√©. X√©t v·ªÅ c√°c kh√≠a c·∫°nh kh√°c nh∆∞ m√†n h√¨nh to dung l∆∞·ª£ng pin t·ªët th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ ch·ªçn C9 Pro m√°y ƒë√°ng ·ª©ng t·ªët v·ªõi m√†n h√¨nh to pin kh·ªèe n√™n ch∆°i game t·ªët h∆°n ƒë√≥ ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.585003,
      "id": "22264131",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh ph√¢n v√¢n gi·ªØa Ip 6 v√† C9 Pro th√¨ v·ªõi nhu c·∫ßu ch∆°i crossfine legen, li√™n qu√¢n,.. c√≤n v·ªõi ƒëi du lichi th√¨ em ch·ªânghe nh·∫°c, ch·ª•p h√¨nh th√¨ n√™n mua con n√†o ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨¬†Samsung Galaxy C9 Pro s·∫Ω ƒë√°p ·ª©ng ƒë∆∞·ª£c c√°c nhu c·∫ßu s·ª≠ d·ª•ng c·ªßa b·∫°n nh·ªânh h∆°n nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.556282,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Gi·ªØa iphone 6 v√† iphone SE m√°y n√†o ch·ª•p h√¨nh ƒë·∫πp v√† ch∆°i game n·∫∑ng th√¨ n√™n ch·ªçn m√°y n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y¬†s·∫£n ph·∫©m iPhone SE 16GB c√≥ hi·ªáu nƒÉng cao h∆°n n√™n ƒë√°p ·ª©ng y√™u c·∫ßu ch∆°i Game t·ªët h∆°n b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499607,
      "id": "22209101",
      "field_search": "question",
      "question": "L√∫c tr∆∞·ªõc m√¨nh t·∫£i c·∫•u h√¨nh c·∫•u h√¨nh ios 11.0.1 v·ªÅ m√°y nh∆∞ng ch∆∞a c√†i ƒë·∫∑t. Gi·ªù m√¨nh mu·ªën l√™n ios 11.0.2 nh∆∞ng v√†o ki·ªÉm tra n√≥ v·∫´n hi·ªán c·∫•u h√¨nh c≈©. L√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 6, b·∫°n c√≥ th·ªÉ th·ª±c hi·ªán nh∆∞ sau : V√†o c√†i ƒë·∫∑t > dung l∆∞·ª£ng v√† s·ª≠ d·ª•ng iCloud > qu·∫£n l√Ω dung l∆∞·ª£ng (ph·∫ßn dung l∆∞·ª£ng) > t√¨m b·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t > ch·ªçn x√≥a ƒëi xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng nha.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.466278,
      "id": "29548318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi m√°y e mua v√†o t3 sd m·ªôt tgian camera tr∆∞·ªõc h√¨nh nh∆∞ b·ªã l·ªách v√† ch·ª•p h√¨nh c√≥ v·∫ª m·ªù th√¨ c√≥ ƒëc b·∫£o h√†nh k ·∫° v√† th·ªùi gian b·∫£o h√†nh l√† bao l√¢u ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh t·∫Øt ngu·ªìn kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y sau ƒë√≥ ch·ª•p ·∫£nh trong nhi·ªÅu ƒëi·ªÅu ki·ªán √°nh s√°ng kh√°c nhau xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng n√†y kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.464548,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So s√°nh gi·ªØa Note 5 v√† iPhone 6 32GB th√¨ m√°y n√†o t·ªët h∆°n ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,Hi·ªán t·∫°i 2 s·∫£n ph·∫©m n√†y ƒë·ªÅu t·ª´ng l√† c√°c s·∫£n ph·∫©m cao c·∫•p c·ªßa h√£ng, n√™n n√≥ v·∫´n mang l·∫°i thi·∫øt k·∫ø ƒë·∫πp v√† hi·ªáu nƒÉng r·∫•t t·ªët ƒë·ªÅu c√≥ th·ªÉ ƒë√°p ·ª©ng r·∫•t t·ªët c√°c nhu c·∫ßu c·ªßa ng∆∞·ªùi ti√™u d√πng, v·ªÅ kh·∫£ nƒÉng ch∆°i game thifcar 2 m√°y ƒë·ªÅu c√≥ th·ªÉ ch∆°i t·ªët c√°c game, theo em anh c√≥ th·ªÉ ch·ªçn Note 5 ƒë·ªÉ c√≥ b√∫t Spen s·ª≠ d·ª•ng ti·ªán l·ª£i c≈©ng nh∆∞ kh√°m ph√° nhi·ªÅu t√≠nh nƒÉng th√∫ v·ªã, anh c√≥ th·ªÉ ra si√™u th·ªã tr·∫£i nghi·ªám th·ª±c t·∫ø ƒë·ªÉ c√≥ nh√¨n nh·∫≠n ch√≠nh x√°c nh·∫•t v·ªÅ s·∫£n ph·∫©m anh nh√©,Chia s·∫Ω c√πng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46007,
      "id": "19180735",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m√¨nh h·ªèi j7 prime v√† iphoen 6 32G th√¨ dt n√†o ch·ª•p h√¨nh ƒë·∫πp v√† c·∫•u h√¨nh m·∫°nh ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,S·∫£n ph·∫©m¬†Samsung Galaxy J7 Prime c√≥ c·∫•u h√¨nh v√† hi·ªáu nƒÉng t·ªët h∆°n so v·ªõi¬†iPhone 6 32GB, tuy nhi√™n v√¨ 2 m√°y s·ª≠ d·ª•ng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh kh√°c nhau n√™n kh√≥ m√† n√≥i s·∫£n ph·∫©m n√†o nhch·ªã h∆°n ·∫°. V·ªÅ camera th√¨ s·∫£n ph·∫©m¬†Samsung Galaxy J7 Prime r√µ r√†ng nh·ªânh h∆°n v·ªõi camera sau¬†13 MP v√† tr∆∞·ªõc¬†8 MP, tuy nhi√™n¬†iPhone 6 v·∫´n l√† s·∫£n ph·∫©m ƒë√°ng ƒë·ªÉ l·ª±a ch·ªçn.Th√¢n g·ª≠i th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.455349,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera tr∆∞·ªõc c·ªßa iphone 6 v√† camera tr∆∞·ªõc c·ªßa oppo a3s th√¨ c√°i n√†o h∆°n ·∫°",
      "answer": "ChaÃÄo baÃ£n,V·ªõi 2 thi·∫øt b·ªã n√†y th√¨ m√¨nh c·∫£m th·∫•y Camera tr∆∞∆°ÃÅc c·ªßa¬†OPPO A3s s·∫Ω c√≥ ph·∫ßn ch·ª•p ·∫£nh ƒë∆∞·ª£c t·ªët h∆°n b·∫°n nh√©. T·∫•t nhi√™n ƒë√≥ l√† nh·∫≠n x√©t c√° nh√¢n c·ªßa m√¨nh, b·∫°n c≈©ng c√≥ th·ªÉ ƒë·∫øn Th·∫ø gi·ªõi di ƒë·ªông ƒë·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám th·ª±c t·∫ø Camera tr√™n 2 m√°y v√† l·ª±a ch·ªçn s·∫£n ph·∫©m ph√π h·ª£p v·ªõi b·∫°n nh·∫•t nha.Chia seÃâ cuÃÄng baÃ£n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45186,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi·ªáu nƒÉng c·ªßa iphone 6 so v·ªõi Bphone 2017 th√¨ c√°i n√†o t·ªët h∆°n ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªõi hai d√≤ng s·∫£n ph·∫©m b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p th√¨ iPhone 6 c√≥ hi·ªáu nƒÉng x·ª≠ l√Ω nh·ªânh h∆°n b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}